「即時討論」各區823人鏈集中討論！！

開始埋位

push

推

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

大家出黎啦喂

其他區無得講
樂富同石峽尾附近有兩間大學咁近
剩係hall 都十幾幢

咁都動員唔到人, call 唔到人
其實果兩間大學醜唔醜
動員能力咁差, 降grade 落返中學算啦

浸中, 城中
醜死怪

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Push

P

冇人既屌

快撚d黎啦屌

中環無咩人住

冇人

去緊樂富

可以用 HKmap.live 去協調

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

係咪地面集合架？

葵芳無人
人呢？

無填form啫 同埋係九龍塘落去有幾耐

筲箕灣東大街有好多的士車頂插住支國旗

Pish

鰂魚涌好似好少人？

人在尖咀

半個人都無

Where are people ah

李小龍個邊嚴重缺人

邊到

ssp 無人

Push la diu

Come out now

都未夠鐘

收7點即黎

黎緊美孚

hkusu science學生係度玩ocamp就有

未收工

屌唔駛次次都遲到呱

人來了

推推推

落緊彩虹

過緊黎！！

快去！唔好遲到

8點出到

人啊

尖沙咀gogogo

尖東坐緊

出緊嚟

人鏈要人

垃圾soc

港島撚麻煩去鰂魚涌個邊 或 西環個邊
中環金鐘應該會比較多人

中環係愛丁堡定係皇后像？

唔預屯元天，感應到荃灣要爆炸了

收工黎到都8點

好緊張 好尷尬勁多手汗好擔心

都有D人

去緊尖沙咀

yoyoyo 一陣手拖手我的朋友

going to Whampoa

Coming

留意站出口附近有冇帶耳機人鬼鬼鼠鼠監視偷拍

如果遲到點算

係中環塞緊車

我都係

驚喎 圖？

去緊皇后像廣場

油塘開始聚人

感覺到好多人想搞 但係怕尷尬唔知點开始

tst b1 都多人

中西區要人呀

文宣寫皇后像廣場

食完飯衝落嚟！！

人鏈見！！

美孚至荔景段要人

藍田冇人

Cwb有無人啊

香港人係內儉啲

出緊尖東

去緊荃灣

完全冇人

開

呢區就算啦
尋日睇透曬

美孚係咪A 出口等？唔識路

石硤尾樂富要人呀
city bu撚出門啦

彩虹召集

人呢

出來啦

砲台山已經有集合處

遲到既請留意消息睇邊度缺人/搵個最近集合點
順住人龍行
睇下邊度要補位

荔景唔夠人

屌 2間U都唔夠人

出黎啦香港人

有人大聲講就得

屌手快

石硤尾
但遲到

推去緊銅鑼灣

堅尼地城人放工到

等埋，嚟緊

Btw 洗唔洗帶口罩

要

要啦

地圖地圖

樂富好唔夠人feel

荔枝角有冇人

旺角都無人

Lm

去緊樂富， 吹晒大雞？會唔會搞太多人，成堆堆咗過去？

岀緊

喂各位手足 開放d
個個都係自己人 不知幾開心

啱啱收工好肚餓早知買嘢上車食

d ocamp 仲依舊玩緊淫game ...

史上最大騙局 無人既喂

[black]大家主動啲啦[/black]

有手襪嘅帶埋手襪

冇帶mask

7時入席 手足埋位

幫推

唔想比人影到嘅就帶，到時實有好多熱心市民起影

Pish ar

唔係 8點開波咩

cwb見

食埋個飯先啦

PUSH

大家主動啲啦

823

周圍都冇人

香港人慣性遲到

埋位

出黎啦

好似話筲箕灣慈幼同筲官學生想由筲箕灣站鏈上埋柴灣？

8點半到ok?

我想問係咪我搞錯日子，咁少人既？。。。

7點集合時間都未到...定啲啦

巴打你邊個站？香港人遲開到

利申：遲到

等下

我仲食緊飯

而家先仆緊出去

排緊隊叫野食 食埋先到

好多人 但冇人鏈..

好多人諗住8點到
仆街了了

點樣相認

SOR遲到
新界東出緊去

上環冇人屌

pish

得返4 mins.

尖東無義工嘅？？？？？

去緊搵李小龍

呢個idea 會唔會太過分散？

新界撚出未
上水沙田屯門元朗次次過萬
冇理由無人架喎

未放工啊 8:00前到

其實真係要七點到?
好多朋友都係諗住食埋飯，近七半再到

20分鐘內到

慣性遲到

出緊！

食緊飯
食完會去補位

旺角撚報到

中環係咪k?

旺角B幾出口？

出緊

騎緊牛

我遲咗收工

單程飛效用幾耐㗎？

有成個鐘嚟集合 唔駛驚

好撚怕羞！

食埋野過去

仆緊出嚟

荃灣咁小人既 去曬星光？

想到步就買定回程飛先

食個包再去搵李小龍
730到

荔枝角缺人

食埋飯出去

就到，旺角中心

800 正式開始我估900 應該齊人

黎緊
利申遲到

有冇藍田手足

Tommy喺旺角

荃灣開始多人同記者

荃灣
黎緊

浸中人去緊樂富

香港人加油

係咪要著黑色衫

尖東有無義工？
無人派野？

旺角手足同記者都開始多

差你未黎呀

有冇東鐵撚單拖出緊

A出口唔多夠人喎

岀緊黎

🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️

係咪着咩衫都得？

仲講緊未走

去緊樂富 見到klt都有唔少人

坐緊巴士去緊牛頭角，就到

食埋飯出黎 8點先開始拖手？

係

冇dresscode

點解個個都三五成群毒撚好尷尬

來緊葵芳！

樂富唔似夠人

2間都叫支大啦 唔洗爭

Wts得幾丁友咋

夠人先喇，冇返敢上下人數都挑戰唔到條柴灣斜 到時夠既先伸過去都唔遲

大家著咩衫

要先有人拖住手一個傳一個先至可以達到目的！ 不如叫參與手拖手嘅戴口罩以示標記啦

大咼口多人

搭緊車

東鐵撚但非單拖

有無人想拖我（現實唔敢講呢句）

落黎

鑽石山好多人

快啲出嚟啦，等緊歷史改寫呀香港人

未埋位啫

分啲黎大窩口

建議今晚八點人鏈為九年前人質事件死難者默哀一分鐘

Lck剩係見到人指方向烤喎

你老尾咁就咪撚應啦

8點先收工,收工來會唔會太遲

收工趕緊去尖沙咀 慣性遲到

食埋飯狗衝嚟

黎到既準備，只要有人起頭，啲人會埋位

荃灣冇人嘅

尖沙咀點搞。。。好似唔夠人

黎緊黎緊

其實個個見好似無人就唔出黎....

未開始住hall
利 去返自己住個區

人?

去緊

Hi
依家係大學站
一陣去九龍塘

大家街坊裝?

未收工呀等我呀

早小小好無.... 7點集合 8點開始

我毒丁自己一個去

金鐘要人！！得一個姨姨係到！！

食完飯出來

沙田係咪肯定冇人鍊攪？

已到 鑽石山開始多人

係咪完左？
石硤尾冇人既

應該即日

組隊出嚟嗰啲拖咗先
一隊開頭好過一個人開頭

想正評幾廿次

等陣同啊媽落樓go彩虹站

落咗去麥當勞下面啊
落嚟啦巴打

上面先話人多加記者，你就冇人

唔知係唔係同路人就向佢掩右眼？

30年未拖過手
可唔可以隔黎係絲打
知足了

喂到底去星光大道定尖東p1呀？一個義工都無

Cwb冇乜人岀來啊～～

見到觀塘已經組緊人鏈
D1沿天橋落去

好高難度喎條長命斜咁鬼死長

彩虹開始多人

有心唔怕遲呀手足

same outside 聖安娜

same啱啱到大埔

灣仔一手
叫緊口號

金鐘站第一班fa需要加班請留步

手拖手la 大家 示愛la

推

Twitter文宣組 求一陣的人鏈相片
大家有的話，到時可以回覆我呢個post，俾我notice

到時直接睇邊度唔夠人去補？

紅磡唔夠人

旺角B出口 好多wow1定3出口？旺角開始未？

出緊黎

推
八點先收工即刻仆過嚟

美孚呢

大家係到等，勁老尷

旺角有無絲打單拖呀

旺角白衫哥哥召集

想問係咪一定要黑衫

出緊啦 地鐵站見啊

九龍灣開始人多

睇死個個喺又一城涼冷氣到8點先出

咩都得

HKU station B2扶手電梯壞咗
大家可由B1出地面，轉左直行到B2

冇指定

其實係地面定地底口集合

美乎熱鬧 可以黎 後生去山路

快黎！！

冇dress code

後我一班車
ching本身住邊

唔好再問咩色衫啦 有著衫就出得啦

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

完全冇人理會

各大神歸位

黃大仙站👋

個個匿埋係商場到

No dresscode

小貓三兩個

E出口

早知去旺角

搭緊車出tst

系咪要戴口罩

應該好多人8點先join

冇着衫都出啦

出地鐵觀塘線啦

you are not alone我都係

紅van黎緊九龍灣

建議到左既手足可以影一影相睇下人數多寡

B集合wor

食完嘢就狗衝過去灣仔

荔景好少人

冇著都得

藍田個A出室內架喎
條鏈點connect

up

開波未架？

點開始 個個企曬係度

中環係愛丁堡定皇后像？

我都係毒撚

我都見人話取消咗

堅尼地城無人喎

唔係經M記落咩

7點早得濟
就算放左工都要食埋飯先黎
Btw去緊鑽石山 返工look

Hand in hand right now

東鐵線咁多位 麻煩出去觀塘沿線啦

屌，轉場落去拖手仔啦

旺角好多人啊啊啊 但冇人拖？？

好

浸中真係笑死人

夠晒鐘啦 開始未呀

旺角有無領隊叫下口號先阿？

石硤尾有好多黑衫人，食完飯即來

食梗野就出 深水埗有冇人

見機行事
無人就縮返上黎

葵芳要人

祟光開始多人

冇dresscode，最緊要人到
口罩係保護自己，覺得冇需要可以唔帶

前幾個站驚自爆大家到時見到一個人咪撚笑鳩佢ok?

集中三條線啦

Ssp好少人

屌，未夠多人，得十幾個

都係去最近果個

最近果個岩岩睇好似唔夠人

戴定保護自己啦 到時候應該好多人會影相

彩虹手足快手上天橋！

應該話系開始多人。約40人only

咁就易啦
朝早示威
即時封鐵

係呀

7點召集
8點開始

準備埋位

唉 我做第一個出去申兩隻手出黎啦 希望有人願意拖我啦

油麻地係咩出口

有冇人可以話我聽係地底定地面？ 叫口號唔係問題

深水埗會由邊到開始？

去緊起金鐘上唔到車

西灣河集合緊
香港人出黎啦！

自己一個好怕羞

單拖一個去

c

食完飯即刻落街join拉埋屋企人

荃灣撚 如果荃灣夠人就過荔景

推 唔好怕醜

樂富開始未

有無藍田JJ報告下現場情況

好似有義工

唔想見到啲借啲咦曬命依泣嘅情侶喺度

香港人唔好遲到呀！

根本就冇乜人搞
邊個諗呢個活動

油塘大家企喺度，又睇唔通點接，去咗藍田先

屌你
我都係一個人
我都係前幾個站
唔係
唔通羅湖住咁勇？

拉埋frd子來

呢個活動歧視毒撚

慈雲山人應該去邊個站
鑽石山？

唔好咁 我都係 比人放左飛機啊慘公

有無咩近屯門既站人在港島now

屌你老母睇裸跑直播就幾萬人
依家幾千都未有
快啲出門

旺角站好多人
老虎堂出面開始有人鏈

企佢中間

灣仔推推

荃灣好似爆晒 分啲去大窩口

遲到撚搭緊東鐵而家先到沙田

人好多，鏈呢

筲箕灣有班中國旗廢老同dc9係華星聚集 唔知想點

香港人一定八點鬆啲先到（我都係）

荃灣

有冇tg group

唔夠人

一個人

大家加油~ be water~

我直程冇fd出黎屌

我都無啊 都係啱先追po咋

yes
如果夠人嘅話 去樂富

去緊尖東！！

唔係爆人咩

屌啲毒撚怕乜鳩呀？快啲出

自己一個

仆街無口罩係身

唔好咁緊張
社運人士同公義一樣

都係會遲到的

新界無啊 係港島拖啦

石硤尾情況點？

撤退都搞幾個鐘，人鏈應該搞到聽日先成型

8點先到點算

慢慢行過去 冇計 大家辛苦小小 可能行遠啲

我都係
陣間見到肥絲單丁記得拖住佢

推呀人呢

第一次搞加油

持平講句
D人而家好似未入宿

準備換衫出門

邊個站要人？我黎補位

去緊石峽尾！

各站一夠人 手足要補位 去其他唔夠人既站 幫手推

鰂魚A開始多人

旺角應該係最多人
係咪一起咗條鏈就會開始補人去其他區

消息
1759 #港島線 #香港大學 港大B出口 3狗，港大皇后大道西 1狗
1824 #觀塘線 #彩虹 無狗
1836 #荃灣線 #荔景 約40手足
1836 #荃灣線 #旺角 一號波 有人
1846 #觀塘線 #觀塘 開始排人鏈
1847 #荃灣線 #荔景 約60手足
1848 #港島線 #炮台山 開始排人鏈
1850 #港島線 #西營盤 約20人
1851 #荃灣線 #葵芳 100人
1851 #荃灣線 #油麻地 約40人
1852 #港島線 #上環 約數十人
1856 #觀塘線 #牛頭角 有人鏈
1852 #觀塘線 #彩虹 約40人
1856 #港島線 #金鐘 約50人
1857 #觀塘線 #觀塘 行緊
1858 #港島線 #荔景 開始向Margaret行
1900 #荃灣線 #尖沙咀 1號波 有人
1900 #觀塘線 #藍田 1號波 有人
1901 #觀塘線 #九龍灣 一號波 有人
1902 #觀塘線 #牛頭角 黃雨 唔多人

九龍灣唔夠人 未開始

屯門 最近好似係美孚

利申 我住屯門 懶人只好搭鐵

屌 係咪同車

gogogo

大窩口至葵興係咪少人？

如果少人嘅不如集中幾個站?

荔景唔太夠人

太子同ssp情況點？

毒撚表示怕羞 驚到時去到見太多人會走人

我單拖去緊紅磡碼頭

單拖去緊九龍塘

灣仔點，屌個個情侶檔上陣我得一個

老虎堂出面有鏈有記者

好多人啱啱先放工 同人鏈8點先開始
睇定啲

香港人係怕醜同例遲
性企一企 等多陣
就會見到有朋自遠方來

係港島啦
番到去都晏啦

8點黎 唔好急

咁要揾人拖住我了
喂 拖我啊

現場得100人左右

絕交啦屌

太古城女人佔左7-8成, 仲有好多師奶

有冇直播link?

美孚A出口
荔景A1出口

報咗荃灣但依加去緊荔景
利申大西北跳唔跳閘好

荃灣堆人可以一路行一路組人鍊去大窩口，去埋葵芳都仲得啦，唔洗特登搭地鐵喎

睇下左膠行為藝術可以去到邊

益毒撚囉

大窩口b 出 , 100人左右

諗住落石硤尾

大窩口好近姐

有無人係美孚自己好怕羞

剛放工見到
鰂魚涌C出口有狗車

出緊推

金鐘上左紅色線

葵興開始多人

唔係8點開始？食緊飯

香港大學b 出口唔係太多人 應該未放工

食埋飯同老婆去港大站

中環k出口點嫁大佬

葵芳荔景點？

下個站到

大家加油

銅鑼灣已有鏈

我係咪喺異世界點解我喺藍田唔見人

點解

7點集合

大家唔好企到人貼人咁呀！！！！

咁你拖男咪冇事

跳 大西北啲閪閘一向上拉就開 唔好比錢狗鐵賺

應該係 落車就知

單拖九龍灣

已經到達，點搞法架？

光速番歸食完再出

上環好少人

鰂魚涌c出有狗車一部

準備啦,要人要人

急，中環係皇后像廣場，定愛丁堡？

我落嚟

金鐘有唔少人
但唔知係唔係黎做人鏈既

有冇手足去油塘

去緊灣仔

啱啱過咗大圍

九龍灣巴絲過嚟B出口落嚟巴士站！（往旺角方向）

好想衝過黎

彩虹冇人人

紅磡碼頭唔夠人
而家成班行緊去tst

企左係度勁耐

香港人跟本唔岩玩呢尾野

會去 晏少少到

單拖直接行埋條鏈到， 問可唔可以俾我zip入黎， 就會俾你拖

我就是成功例子

單拖岀黎！你不孤單！！！！

即係棄站？

未8點

大家不如企疏小小小
無咁多人

沖埋個涼即落

仆街
架車咁多巴絲

單拖

有冇九龍灣之友

太子要人呀

姨咩姨，今日黎得既都係姐姐妹妹

邊個站咁快有人鏈

黃埔站呢？

出緊九龍塘

石硤尾有無人

有無航拍機影到條鏈可以有幾長而唔斷??定一定得直升機先做到????

行緊去A出口

我都係毒撚

不過有女

毒撚怕咩一個人

彩虹拉左大隊向鑽石山方向行
但係彩虹冇曬人

九龍灣開始多人

葵芳好似無乜人咁，見到好多單拖友

記住企疏d呀聰

九龍灣

有無各區tg

快d拖我

8點先黎

一手
葵芳9點鐘後收皮

勿早言放棄

似係
因為而家得百幾個
一定連唔到

Be water啦大家
見到你果到密度高就轉場

陣間見

邊到唔夠人

我搭緊巴士直接去碼頭

油塘目測100人左右

屌你老母

建制狗搵人出黎搞事，想連拖手都唔比

姐姐我黎啦

唔係喎樂富又幾撚多人

我拖左條靚女 你試下分開我地！

油塘站要人！

站站都要人啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗

最新路線圖：

❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗

請各位當日可以幫手的加入番地鐵站Group❗

荃灣&大窩口

葵興&葵芳&荔景

美孚

荔枝角

長沙灣

深水埗

太子&旺角

油麻地

佐敦

尖沙咀

黃埔

——————————————————

請各位可以幫忙宣傳或提供物資等等的入各區分group❗

美孚&荔枝角&長沙灣&深水埗總gp

彌敦道

想問下8點，點樣開始？

單丁too.. 依家出緊
陣間會唔會冇人理我

笑了想比正皮 但衰左p牌

就到

彩虹a出地面有人既
不過好似等小巴條隊長啲
快啲過黎啦

單丁咪撚驚

啪埋個飯衝出嚟

荃灣唔見拖手仔

食埋野去 會去星光大道

睇吓有冇人鏈喺觀塘方向過嚟

旺角老虎堂出面， 單手拖緊

牛頭角唔夠人啊

企哂係度 而家點

好少

葵芳友可能要考慮係葵興走

咩站唔夠人啊？
我依家出緊

如果你拖緊個靚女
我行埋黎zip

開波未

諗住去李小龍
但ot岩放工
而家去食少少野即去

油塘要人 油塘要人

但我都唔知集合一個鐘黎做咩7點9先到啦

見到你 巴打幾靚仔

我飲埋啖水去黃埔站睇下先

精液手

九龍灣落左巴士站排人鏈！！！地鐵站等緊既人落去巴士站啦！！！

旺角手足快D上黎B1啦

九龍灣未到啟泰苑巴士站

咁快拖

行個地鐵站啦 當日機場行去東涌都係咁行啦

屌你老母 真係狗鐵

邊到缺人？
即到

咩呀，多人到可以圍返轉頭呀

啱啱出地鐵
深水埗開始多人

今日地鐵異常迫

中環係地鐵站上面

唔好灰住，應該好多人食緊飯

光復香港

星光大道

邊到要人

天橋好多人懷疑係等緊？

我都係

太古呢？

啱啱單拖行出去 申兩隻手出黎 有個靚女主動拖我 我愛港女 宜家暗爽緊

石硤尾要人

西環要人

多女定仔？

話唔開就唔開？我話港鐵成日壞又聽狗做野，我唔俾錢得唔得？

今日有冇美孚㗎？

有無人去鑽石山 我毒撚

黎緊！

油塘要人

女 快啲出

希望各位街坊落黎參與

你點打字？

毒絲單拖去緊美孚 好驚

Same
應該拖住叔叔嬸嬸

睇定啲邊到唔夠人先john

做緊既手足唔好見小人就灰心 香港人係永遠做乜9都例遲

西港城定順德？

仔女又點
帶把遮拖住啦

過緊港大站

收皮啦好撚多人喺現場

樂富有冇人？

等我咬完個包去公園

感覺觀塘夠人

咩都好啦

樂富多人

狗鐵真係onL9

有一半都係女

洗唔洗戴埋口罩
即刻落黎

去緊彩虹，推

星光大道現場

油塘迴旋處有狗

好撚葡萄呀屌爆你條撚樣

啲女係中意啲勇氣男

去邊好，係大西北出緊黎

有
好多人

要人阿

早少少到搵靚位zip

宵禁呀？

要8點先可以到
垃圾公司

九龍塘多人到傻 ，叫d人唔好再向樂富行

間接宵禁?

大叔我行緊來

專心拖啦仲打字

絲打邊頭？近既順便加個pokemon friend
利伸巴

我嚟緊呀，個個都係單拖，有咩好驚喎

黃埔而家點

去緊荔景

已經排緊 加油

夠人理得佢去埋對面海

油塘呢排地鐵站成日有狗

8點開始 應該八點先到

筲箕灣目測百幾人
移緊人龍

九龍灣多唔多人?

一定戴

星光大道keep住有人加入！

823 824 825

九龍灣咩竟

荃灣多人
荔景定美孚好？

push, 九龍灣夠唔夠人? 或者彩虹?

見到你

加油 今晚成功就可以推上國際

不如兩個人之間渣住條尼龍繩

邊度要人

葵芳站21:00關閉

即時
車箱廣播
今晚9時起葵芳封站
禁止市民集會，遊行或示威

+1

好尷尬 返屋企先

去緊葵芳

去茘景

有冇人去cwb呀

唔好行太快 會斷頭

油塘

多人

唔少，不過未夠掛

沙田去邊好

彌敦道冇人

七八點你想金鐘幾多人？ 銅鑼灣拉過去啦

油塘A2出口過50人以上

荃灣真係好多人

A岀口有義工拎牌 碼頭有啲人

一齊出黎啦

灣仔好多人 想去既人去西邊集合

香港男仔 比啲勇氣 所有野做第一個 一係就賺 一係就柒 唔怕柒就得架啦

狗宿冇計

獨自一人出緊嚟，仲驚過平時

彩虹夠唔夠

灣仔呢？

小心筲箕灣有班dc9拎哂大陸旗
可能想搞事

8點到

好熱
對正個巴士站好多廢氣

荔景去美孚段要人!荃灣多人可以沿路分迫過黎

九龍灣多人，應該去到啟業

去左石峽尾先？

男同男。女同女拖

大家放工經過快啲加入

美孚A

九龍東邊個站缺人？

美孚多人

大埔應該去邊到

塞左啲市區先應該

我都想知多唔多人

荃灣係咪夠人？
係嘅話我直接行去大窩口

我呢邊條人鏈似排隊多啲

九龍塘 石硤尾
近+要人

黃大仙唔夠人

毒撚怕拖女仔手

你班仆街兩隻手如果係拖住緊點撚樣上lihkg 打字 呀， 快d 出去啦，

我出緊喇

彩虹去緊九龍灣方向

ok，來梗

係黃大仙 坐左係一角

石硤尾人呢？

彌敦道冇人呀

大家唔洗企咁密架

加油，我荔景個頭

彩虹 九龍灣 牛頭角 觀塘 築緊

九龍塘

太古坊出面有人放咗drone上天

唔多

咁就好，我一個毒絲有d尷尬

怕咩！！！岀黎吧

8點半先到到油塘

葵芳到啦

可以散開企鏈！！！

8點會到

有得拖囡囡手仔喎

銅鑼灣方向行緊維園發展

出左黎市區先

有一邊行緊去九龍塘

食埋飯落黎補位

那有繩

邊度要人，人在中環

黎緊

遲到就梗，驚到時冇手拖

荃灣企緊，未出嘅快啲出

荃灣人鏈勁長

人鏈！

有

荔枝角要人，依家全部女義士，快嚟

石硤尾

74x
觀塘道沿線

哈囉！！！已經到左

唔係8點先拖咩

美孚M記勁多人，應該同路人

Klt咩出口，我黎緊

石硤尾人鏈已準備

彩虹唔夠連去鑽石山

有冇人去緊紅磡碼頭

油塘依家咩料

葵芳成為交收勝地

唔洗企咁密 唔係多多人都唔夠

夠人？

多 而家排撚到去啟業都重有人尼

黃大仙要人

推呀，埋位啦手足

中環出發左 去緊利源東街

有咩？現場唔見。

牛頭角少人？

死肥婆去緊銅鑼灣
等間唔好嫌棄大家都係為香港

油塘A出口用多好多人，B出口去藍田近D用少好多人。

直接去

點解可以覆得咁快 手拖手喎

落緊嚟

加油！！希望九龍灣連到觀塘！！

出緊油麻地 未食野

要人! 睇落都味夠多人

過緊炮台山, 8點前會到

去鑽石山係咩位connect

尖東p出口既人請幫忙去尖東海旁個邊, 3Q

快啲嚟啦，咩色衫都可以

邊個站最缺人！

但係條女冇出黎

華星對面

快d啦香港人
成9日遲到

金鐘開始成形

1917美孚a出口
一人一圖打氣(唔要大頭)

企疏d 企疏d

藍田手足 m記落呀 快d黎 就係差你

Yeah I’m there但係毒得濟無人埋黎撩我

大家企曬係度但係都唔拖

西環往上環方向築緊

石硤尾有有過百人

個個都係齋企無拖住 好怕醜
快啲出黎手拖手啦

企左係尖沙咀P

油塘開波

邊頭要人？8點放工即刻出去

足夠 請去其他路線

有啊有啊

油塘要人 油塘要人 油塘要人

冇人答到你架，冇大台係咁
你睇下邊個站似少人就自己去啦

咁多位仲望咩啊

差你一個啊
快啲出黎啦

九龍塘多人到應該夠邍十去樂富同硤尾， 多人到幾道人牆

係九龍塘
都好多人

呢度都係

太古有冇?

單拖去緊金鐘

拎牌義工話去碼頭先 去緊

荔景山路超多人
依家上緊瑪嘉烈

食埋個今即出

快快出邊到都好 唔可以柒

石硤尾俾個紅綠燈搞到分開咗好多

人少就尷尬！人多就無事！

中環要去邊？

大窩口人鏈好長

8點先開始唔係咩
拖咁耐隻手會出手汗

目測牛頭角企左好多人 未有拖

美孚a人呢

推一推 請跟地圖路線

始終尷尬

筲箕灣係邊個位排黎，黎緊

大概幾多人

企疏少少

美孚多人？

cls

快快出！快快出！

消息
1905 #觀塘線 #鑽石山 過百人
1906 #港島線 #西營盤 約50-100 人
1908 #觀塘線 #九龍塘 爆人 已開始連
1908 #港島線 #上環 唔多人
1910 #觀塘線 #九龍灣 有人
1911 #荃灣線 #旺角 夠人
1912 #觀塘線 #牛頭角 唔多人
1913 #荃灣線 #油麻地 有人
1913 #港島線 #金鐘 200人 組緊人鏈
1913 #港島線 #上環 百幾人
1914 #荃灣線 #荔景 隊頭到瑪嘉烈護理學校，未見美孚手足
1916 #荃灣線 #深田埗 過百人

邊到要人， 連埋相 最好

報告： 深水埗黃金出口目測幾十人集結

Tst有人

Ga yau

九龍塘仲要唔要人

good
新界撚表示去其他站！

荔景準備拖手

太古邊個位排

企疏d
派d人分區

1918 荔景 100人內，開始散緊兩邊組

多口問聲會唔會有下半場

唔係話唔夠人咩

會唔會俾肥毒整斷左條鏈

好多人喎

長沙灣站好撚少人

8:00咪封左佢

未收工嘅巴打快啲幫手推post

唔好咁啦
快手叫多d朋友黎咪得

九龍塘定石硤尾

洗乜咁快呀 拖到八點對手標晒汗

開始多人 但冇人敢越馬路

獅子山頭見到有人放drone

落緊嚟牛頭角

想問黃埔係a出口等嗎?

差你一個

紅色線有無邊度唔夠人

aeon 出面 電車路

美孚邊到有口罩買？

樂富出現人流

太古排緊鏈啦

嚟緊

荃灣多人 啲人一直向大窩口方向行

9點散場番歸準備聽日

等我同家人食埋飯就到～

手拖手 唔好怕醜大家都係手足
我愛你地

西港城少人

同問 人在紅色

拖到幾點 要8點半收工之後先到

尖東有個阿婆屌緊鬼大大聲
不過冇人理佢

應該唔多
我諗住去美孚

Ok

主動拖人，但比人話未開始，luk我拖

有義工拎牌 義工話去左碼頭先
去緊

呼籲佢地行遠啲
駁長啲好過多幾條鏈

唔該晒
而家出去

9點完？

如無意外藍田爆到噁
我行下行下都到觀塘

去緊石峽尾

pp出面已組一條

唔夠

觀塘想加入嘅人可以去apm樓下

樂富我諗民陣計會有一萬人

已到旺角已經有準備好

油糖情況如何
我換件衫就出嚟

愛丁堡得廿人島咋 wor???

夠鐘先拖
依家執好個企位先

九龍灣站已經排到接近坪石

目測大量囡囡呀！！！！
不過自己企左係兩個男人中間

石硤尾都幾多人

深水埗咩環境

黎緊喇有無人知 邊度唔夠人 紅色

大窩口至葵興要人 荃灣可以直接去大窩口或者葵興

九龍灣好多人，向緊牛頭角行緊搵龍尾

灣仔好多人！睇到毛管凍

沙田係咪有？

葵興現場

美孚A 已過消防局-》 荔枝角

由藍田行到觀塘

黎緊！！！

推有用post

我都想問

利申 油塘邨

觀塘站人超多
一個手位有幾個人

喺九龍灣，邊度唔夠人？

No , 超多

個站夠人就去第2個啦

有冇油麻地手足？

邊度要人，旺角準備出門

等緊手足

美孚係咪夠人？係咪長沙灣要人？

冇呀 岀九龍呀巴打

做得好 唔需要理佢

係樂富去緊荔景

旺角太多人，依家好多手足落太子/tst

黎唔到幫推

西灣河有五星旗的士車隊

埋定位先 夠鐘先拖

沙田無呀，出市區拖啦

有
我岩岩坐14號巴士落嚟
一手科

hi

應該大窩口出？

我唔識路線

皇后象

我喺荔景呀

荃灣極多人，想去荃灣既可以去其他站

啲人係觀塘駁過去
你行去觀塘都係冇位入

快d鏈！

想問黃埔而家點

咁去邊

8點到油塘 仲有無位攝到

咩環境，等埋fd黎

油塘咩情況？

邊區唔夠人

1923旺角油麻地勁多人

行完818隻手脫皮
如果隔離係絲打
唔好嫌棄

咩位唔夠人

荔景行緊去美孚 但發現條路勁長唔知夠唔夠人連

紅線咩站唔夠人？

石尾要人?

鑽石山行緊去鳳德方向

彩虹?

去緊大窩口

真心好撚多人 更新十萬

長沙灣

綠線邊度無人

邊度要人？

九龍灣站洗唔洗過天橋

鬆啲鬆啲

我都想知
但我決定去美孚

尖東 黃埔 應該連左

有冇邊區未夠人？

想來荃灣既朋友去大窩口，荃灣滿人了!

荔枝角要人！！！！！

太子/ssp要人？

石硤尾唔夠人

我喺將軍澳出嚟
應該去邊度？
油塘夠唔夠人

勁多

hku得一百個都唔知夠唔夠

油塘a出點駁落去藍田

長沙灣少人啊！

連登有冇咁多油塘手足
油塘嘅覆一覆我

等樓上食完飯落樓

邊度唔夠人，放工冇耐食緊飯，食完個飯過嚟

唔記得打比屋企人唔番屋企食飯，搞到要食完飯先出得去，等等

有啲人，排緊

九龍塘係咪夠人
我去skm算

美孚依家咩出口出？A出口係咪夠人？

邊到有口罩買？

唔夠人呀 大家塞左一條線先啦

好多行上去九龍塘

黃大仙

葵芳開始排緊隊！好長！

comming

個統計話樂富好少人，結果個個去哂樂富

九龍站啱啱放工
邊個站要人？

1924長沙灣唔夠人

大窩口到荔景都要人

No, mk嗰邊好似要

而家喺九龍塘，樂富要唔要人？

大家記得企開d 人唔太夠 盡做！

老銅有人話灣仔鵝頸橋唔夠人喎

美孚唔夠人啊

想拖你女友

港島嗰邊點？

港島地區咩地方唔夠人？

可唔可以唔好唱歌。。。。。
仲要海闊天空，屌你又重返五年前

銅鑼灣有冇人陪 好尷尬

不如每條線開一個 post?
定係叫多d 人入tg?

黃大仙拉左隊去樂富？

我都去緊美孚
我都唔想遲到

梗係唔夠啦，利申水街底20人等緊。

筲箕灣點？

唔得呀佢係我隔離

由荔景去Margaret hospital 都有人 跟1住就唔知

15分鐘前，40人到，太少人啦！

觀塘多人

有咩問題

到左鑽石山 冇人拖手既

九龍灣排到邊

筲箕灣道匯豐出面見到

太子夠人嗎

各區加油

今日ok啦

牛頭角好多人bo

落牛頭角 唔夠人

去到發現好多自己一個
利伸：毒絲

尖沙咀有立場姐姐比個呀姐搞

油塘友

油塘真係要人！

拖實我

已經行緊過去西灣河

come come唔夠人

期待緊開燈果下 一定好震撼

嚟緊美孚

中環大生銀行對出要人

真？好擔心李小龍至黃埔段，因為真好遠

係啦 荃灣仲一直有人行緊去大窩口

九龍灣排緊 唔係排隊搭車啊

尖沙咀多人

大家可唔可以拖耐啲 9點幾先黎到

係咪confirm長沙灣 唔夠人 人在荔景

點解聽到有人叫向mk ,行

依家點？

本身波羅的海人鏈運動就係唱歌運動，所以冇咩問題

屌 諗住去

好 黎緊

1925 荔景至美孚 眼見大概200幾個

有呀，好似都幾多人，好似。

觀塘好多人 搵啲去其他區

頭先搭叮叮返歸個時好似見到開始排緊人
陣間落黎

小心愛國的士出沒

單拖絲 有啲淆
觀塘 牛頭角 九龍灣邊度要人
同啊媽食完飯就到

好撚多人

去大窩口

觀塘陸續好多人，有望連到九龍灣，
目測牛頭角需要人

我以為由柴灣拉到過海去九龍

喂屌你 ，石硤尾冇人呀

香港人加油！

8點先開始喎 咁心急啊

將軍澳撚入緊牛頭角

今日講咗話會唱
和理埋今日
今晚死線
聽日先玩啦

邊度要人？？？

大窩口多人

荃灣人多，行緊去大窩口。

密啲手啦 7半啦

樂富排緊鏈啦

612 721 811 831

黑衫開始多

cwb夠唔夠人

觀塘唔要人 九龍灣好似都夠

藍田觀塘已大量人加入排緊啦！大家快點出黎！

喺樂富call人啦

觀塘快拉去藍田油塘

聽說到左太古鳥

咩站唔夠人出聲！

1926 鑽山300人 未連

中環/金鐘夠唔夠人？

油塘撚返緊黎

九龍灣慢慢多人向牛頭角方向行緊

黃大仙夠唔夠人？

推你！

去緊！

大家沿路迫過黎就得架啦

食埋飯 出

arrived bro

西鐵綫想問荔景同美孚邊邊告急啲

今日好多中老年人參與架
會唱吓歌都正常嘅

星光大道去紅磡碼頭中間差好多人

喺度啊但唔知情況點

唔洗,B出口一出就有人會指示去邊

荃灣點

Up

Klt點？？去緊

係尖沙咀可以去邊？

油塘夠唔夠人？

下次活動見

荔枝角要人？

灣仔唔夠人啦！ 就係爭你一個咋！

skm咩出口

觀塘C/D出口差唔多去到觀廣

油塘撚做啲野話俾人知呢到唔係黑警住晒！

荃灣到大窩口了

好似已經差不多連到藍田

1925 鰂魚涌 食埋野落去

同問

九龍塘人，石硤尾靠你啦的

大窩口！

真心唔夠

好肚餓 早知食咗野先

觀塘多L到

F

係美孚行去瑪嘉烈搵隊尾

a

邊個地方要人？

咁誇張

幾多人 但唔知連唔連到鰂魚涌

差好多，中間穿哂

油塘去邊

我都是一個
叫埋伯友一齊

我係街坊，食埋飯即到

中環遮打往PP方向未齊人

李小龍

大窩口

筲箕灣好多人

沿路好多的士掛蝗旗

pishhhhhhh

旺角e出口開始斷

黎緊油塘，油塘多狗手足小心

堅尼地城就黎連到hku

大窩口到葵芳要人

依加大埔出緊黎

觀塘夠人 請去其他區

靠九龍塘倒灌入石硤尾和樂富

西灣河就嚟過大安樓，另一邊向緊筲箕灣行

灣仔消防局排到富德樓開始斷

大量囡囡呀快啲出

百幾人，慢慢多人，但有唔少疑似返屋企。快啲換衫再出黎！

依家左右手都係絲打
你班毒撚係咪都好想拖

唔知油塘上面班狗會點

開始拖未

今日會唔會叫口號？

咁我去邊好

觀塘好多人 向左牛頭角行

中環 遮打花園 基督教集會好多人

去美孚好d 荔景夠腳接住美孚

匯景何其壯觀

消息
1917 #觀塘線 #鑽石山 開始駁過去 #黃大仙
1918 #荃灣線 #尖沙咀 爆人 過緊 #佐敦 有民陣
1918 #觀塘線 #樂富 過三百人
1918 #港島線 #金鐘 爆人 200-300人
1921 #觀塘線 #觀塘 爆人
1922 #港島線 #太古 多人
1923 #觀塘線 #藍田 約300人
1923 #港島線 #中環 多人
1924 #觀塘線 #牛頭角 唔夠人
1924 #港島線 #西營盤 約200
1925 #荃灣線 #紅磡 #土瓜灣 目測有500人
1926 #旺角 爆人 約300 人
1926 #荃灣線 #荃灣 #大窩口 爆人
1926 #港島線 #堅尼地城 唔夠人

你可以早d返去休息

旺角太子接唔到

C岀口

美乎G岀口連去荔景站要人。西鐵線朋友快過黎

好想問，有無咩人記錄這個活動成果？

1928 長沙灣長沙灣

個畫面好感人

準備去葵芳

8點一齊開電筒 照亮香港

7:27 油塘
[url][/url]

牛頭角一批批人駁緊去觀塘

觀塘好多人
大家去其他站落車

筲箕灣表示：我哋個站嗰度係停住左後邊冇人鍊，我諗西灣河可以繼續行過去西邊

ok
閪鐵出緊嚟了

觀塘多人多成點

接到去始創啦wo

九龍塘爆人
可以考慮去其他站幫手

金鐘pp前已滿 大家可考慮中環/灣仔

金鐘放工 去邊？

拖到個靚女

我左右都係絲奶

紅線係咪因為堆站太遠冇人

觀眾都唔多個無嫁啦..唔會得到回響...

比想像中多勁多人

好齊心

係筲箕灣向西灣河行緊。

屌佢老味石硤尾個喇叭

記者

今日係金鐘，好唔夠人咁

太子人鏈形成中，伸展去旺角

係 我以為得廢老

9點完喎
今日返去休息吓啦，下次預埋你

鰂魚涌落 東行去到馬會已經有人連住太古

金鐘係邊個位？

見到啲小朋友就好撚想喊

請問你點上連登打字

沿鯉魚門道同觀塘道去觀塘站方向都有人？

荃灣左右手絲打

觀塘去緊牛頭角 手足等等

長沙灣咩情況

Ching會唔會同車

觀塘搵啲過嚟藍田
唔夠人啊

鑽石山好多人拖住咁行

中環皇后象廣場開始排隊

多謝每一位香港人

美孚荔景connecting
唔夠長 要人呀！

荃灣大灣口條龍行緊過葵興

九龍灣一直排緊。超遠

有大有細 好撚想喊 唔係講笑

美孚人超多

8點15先出到 綠線邊個站最好？心急人上

我至少八點到 唔知完左未❓

#銅鑼灣
1927 銅鑼灣有人影大頭， 戴 口 罩

上環冇人

觀D1 搵人過黎apm 5期果邊一直行前 到油站
唔夠人

企開少少拖可以拖長啲

集中睇下人流可以去邊，D人太集中了

我諗港島一路行去西邊會好啲

遮打花園勁多人

石峽尾要人

眼濕濕

大家企疏少少啊 一個身位

睇tg gp

我依家好似排好咗隊

九龍灣有冇手足連緊去彩虹

霍金咁

藍田而家換衫 黎緊黎緊

過緊黎
香港站轉車

未

聲稱9:00散

漏左圖

有冇荔枝角消息

九龍工業學唔夠人

好多人由黃埔向尖沙咀行緊

油麻地旺角未連

牛頭角連九龍灣好缺人

身處海外睇live睇到眼濕濕香港嘅夜景真係好靚

沙田係咪冇？

爆到噁 但係唔知做乜屈左上去匯景冇去油塘

8點收工過油塘站會唔會太遲？

今晚放工放9點
出到嚟仲有冇人

荔景要人啊，唔夠人啊

而家左手拖緊絲打 右手上緊連登

美乎連去荔景條山路無人

未 出黎！

有冇整合可以向邊到引延

去到牛頭角斷撚咗
觀塘撚快d嚟補位

要你啊！！

可唔可以攪多次，今次相信平日好多人都尼唔到，如果和理非集會變人鏈有冇得念

洗唔洗口罩黑衫嗰啲dress code

九龍灣牛頭角彩虹多人到爆

太子連深水埗冇人

美孚同荔景已經連接到!

荔枝角公園係咪要人？係美孚 d 出口見到
如果唔係我就行去 a 出口先出

靚仔落緊嚟

油塘友爭氣少少得唔得

塞緊香隧灣仔嘅朋友俾啲時間

仲向前行緊 未企定 邊行邊打
拖到靚女死人都唔放手

推屌

冇

都冇手拖手

有人行番轉頭

落返巴士總站

我出pool鳥 同絲打一拖手就傳電出pool
毒撚們快出門

puah

太古廣場

入夜開電筒，個畫面應該唔錯

有無高潮

Cls

石硤尾定太子要人

推 個個站都要人

大窩口好多人

冇dress code 啊今日

推推推！創造歷史就在今天！！

石硤尾嘅人仲上緊去九龍塘！

藍田人都無

skw 向西灣河行緊。

油塘似夠人，睇定啲邊度唔夠

長沙灣點解有2條線？

人開始多 但未夠

唔夠人就拉長隻手預大啲位

埋緊

深水埗D1出口唔夠人呀

加油

8點收工過嚟！a岀口？

荃灣線邊度唔夠人

Kwai fong many ppl

冇呀 得地鐵市區沿線先有

係樂富見到好多人 加油
帶住人地個仔唔去得

No need

叫多啲人行過黎

大窩口荃灣connected

同隻狗著返黑衫一齊拖

中環機利文新街要人！

葵芳連緊去葵興

經 M 記落鯉魚門道呀

荔景美孚聽講唔夠人！快去幫！

我就黎係九龍灣行到去彩虹都未排得入

得收工過嚟

堅尼地城條人鏈去緊中聯辦

咩站岀最快去到依個位

Pk唔識行去klt exit f

connected

大埔放工仆緊出黎 想問下去mk 定 九龍塘個尾好d

係咪夢中？

姐係倒流返藍田？

深水埗太子連成左

石硤尾 九龍塘 connected

我嚟緊

唔係黑衫個D其心必異..多數為左索油

到咗WTS ，好似50都唔夠

岀石硤尾過來隊頭啊

九龍塘已爆

觀塘牛頭角連接成功

唔洗

消息
金鐘已經連左去灣仔

現時荃灣大窩口全爆
隊尾上緊葵涌新區
葵興站朋友請沿紅色小巴往荃灣方向排隊
未到嘅紅色線或者大西北手足請去荔景
荔景至美孚段應該需要更多人

上環夠哂

藍綠線邊個站要人 我2條線都去得

不了不了
我都是作個理由出黎

有人話七點半唱歌？唱咩歌？

油塘未connect

上環鍊位置? D出口只10人唔夠

Skw 夠人 已經接咗西灣河龍尾

美孚有人但未夠

九龍灣夠人 應該直接連到牛頭角

觀塘可以去邊

轉左去啦～～～～

#太古
1929 大量披上五星旗紅色的士於太古英皇道向Quarry Bay 方向慢遊，過左3分鐘仲未見龍尾

上環應該出邊一邊？

九龍灣連彩虹唔夠人

紅磡碼頭好多人呀
排好晒隊了

拖到個靚女呀
快d出黎啦大家

銅鑼灣咩情況？

柴灣同杏花邨係咪站著如嘍囉

由油塘出發行左去藍田

我由九龍灣行緊去牛頭角

香港人加油💪

鰂魚涌好多車尾國旗的士，車住好多人，似乎有料到

收到 港島狗衝過黎

你唔好咁
我有黑口罩

九龍灣行緊過嚟

去油塘喇

人太多 企得好密

d出口天橋

左銀髮 右毒撚

著左

西港城

建議最頭位置可以傳象徵性嘅野落去
例如頭盔 口號牌 等人鏈排得有方向啲

有無黃大仙資料？去緊！！

光復香港！

飛緊返黎

未到光輝圍？

仲有星期六日兩日唔洗掛 到星期日無力wo

鰂魚涌呀！

行緊去太子啦

大家提高警覺少少

點樣連成咗？中間甩手？地鐵app冇見到塞地鐵wo

西灣河full
要去其他地方啦

藍田過黎

射咗未

好多淨係企冇拖手

尖沙咀情況？？

九龍塘嘅人鏈落石硤尾啦

鑽石山排緊 1934

藍田毒撚一個企緊

黎緊彩虹

荃灣定大窩口較少人？

未夠鐘

有 好多人行緊去彩虹

住清麗苑盈暉臺嘅朋友
請幫手落樓下
樓下就可以架啦

加一

搭緊車經過
見到牛頭角至九龍灣後一細段都有人
之後好似斷左

隔離兩個都是大叔

喂 行過黎apm 5期啊 去牛頭角 果邊啊 未夠人

我想問下荃灣宜家咩情況

太子至旺角段唔夠人

咩環境

冇鏈呀，最近筲箕灣

彩虹咩狀況 放工過緊黎

蠢絲表示巧緊張

都夠啦 毒撚係咁上下

堅尼地城夠人

邊到差人？係地鐵站諗緊去邊到

矇到有條人鏈青山公路去到龍翔道

尖東 黃埔應該已爆

手機之路

！！！
原來已經有鏈？
利申一直係東角企

葵芳冇人！

有無人可以話我知美孚邊到有口罩買

同問去緊彩虹
如果上面三個站要補位可以去

未夠鐘拖啊 唔好咁心急

岩岩過左太古

佐敦無人

目測夠人
都係唔出了

唔洗驚 好多人放工黎緊！

九龍塘一路向浸大會堂向映月台推進緊，已同樂富連接

彩虹差唔多拖到近彩雲
但見到有警犬車去左彩雲邨

係，向尖沙咀方向行補補李小龍嗰邊個位啦
唔係好遠㗎咋

有咩灰過毒撚仔比老豆痴住冇得拖絲打

上環D出口現時12人

連緊出彌敦道應該

睇尖東直播見到個夜景眼濕濕

大埔依家先出會唔會太遲

對唔撚住我遲到
但係真係好撚感動

中環利源東full

邊度上鏈？
依家黎

其實馬路有2邊喎

消息
1927 #港島線 #上環 唔多人
1928 #觀塘線 #樂富 爆人
1928 #荃灣線 #油麻地 3號波 向緊 #佐敦 發展
1928 #荃灣線 #紅磡 #土瓜灣 開始爆
1929 #港島線 #太古 爭少少排曬
1930 #觀塘線 #牛頭角 唔夠人
1931 #觀塘線 #彩虹 唔夠人
1931 #荃灣線 #美孚 荔景山路要人
1934 #港島線 #西營盤 水街冇人

塞咩地鐵

好多地方唔夠

荔枝角冇人

九龍工業學校缺人

銅鑼灣係點

去油塘啦

我覺得大家可以拖住先，等後面既人可以直接加入

嚟緊啦等一陣

發咗兩個月啦巴打

觀塘

尖沙咀D出口要人

岩啦...次次人鏈夠哂和理非...狗都唔多隻..慳返

荔景到美孚要人

唔會 我都去緊 但唔知邊到係尾

而家放工，九龍塘仲要唔要人？？

藍田條人龍喺邊

石硤尾南昌街延伸緊

葵芳今晚10點封站

我已經去咗葵芳

好多人柒企唔拖手 唔拖有咩意義

介唔介意影下
行緊去美孚

你老豆唔係廢老話你淨係識搞破壞咪算係咁

屌你好多地方都唔夠人啊
消息
1927 #港島線 #上環 唔多人
1928 #觀塘線 #樂富 爆人
1928 #荃灣線 #油麻地 3號波 向緊 #佐敦 發展
1928 #荃灣線 #紅磡 #土瓜灣 開始爆
1929 #港島線 #太古 爭少少排曬
1930 #觀塘線 #牛頭角 唔夠人
1931 #觀塘線 #彩虹 唔夠人
1931 #荃灣線 #美孚 荔景山路要人
1934 #港島線 #西營盤 水街冇人

有呀我係銅鑼灣一路行到灣仔喇我已經

彩虹向鑽石山隊頭去到斧山泳池出面天橋唔郁

北角開始多人

樂富條鏈應該已經去到廣播道

石硤尾完全唔夠,快啲出

應該有300 人

未夠鐘呀

依家出有邊到好去

西行呀！

港島邊度要人

8點開始拖

WTS

長沙灣唔夠人

彩虹要人 唔夠人呀

炮台山向西去到清風街天橋咋
點接去維園啊
要人要人！

去 石硤尾

我自己就睇緊邊個地方唔夠人
再call馬

8點一到就拖手

利申：兩邊都係同我一樣 剛收工嘅毒撚

鰂魚涌要唔要人啊

8點先開始

葵芳好多人過緊去

觀塘去到牛頭角

上環 西營盤

你得一隻手?

正經啲啦

大窩口要人

旺角應該去邊？

排緊隊咋嘛
8點先開始拖都得

七點集合 八點先拖 九點就散呀

咩出口？

荔枝角都多人 排到去元洲邨個邊啦

單拖毒撚唔夠膽有冇單拖巴可以拖我
利申飛機

上環！

整級多人

九龍灣牛頭角connected

咁我去美孚啦

唔使怕羞

以為彩虹站無人，原來喺曬地面，好感動，加油，但要小心！

維園天后方向唔夠人,龍頭去到維園中間足球場

小心精手

深水埗人影都無個

尖沙咀D出口得十個人

Never too late 好快姐

知唔知美孚邊到有廁所

A

觀塘其實企得好密集⋯⋯
求搵人lead移去牛頭角/藍田方向

毒絲 唔敢企出嚟lead

毒撚拖著兩個大叔

到咗，但好少人

佢有兩個老豆

食完飯到

成班人係度排隊

樂富出發

九龍灣夠人 1937

北角

去緊炮台山
多唔多人

推呢個

已到

diu

8點拖

去老麥 茶樓

小心有國旗的士
唔係想嚇手足，但支那就可以車人唔係吹出嚟。香港法律已經保護唔到香港人。人鏈手足請小心。

1.寫低支那的士車牌。

2.真係唔得就先散開，最多再嚟過。

3.請表示清楚立場，防止被騎劫。

萬事小心

B岀口老麥

油塘個個藍絲重災區似係要多人

石硤尾咩位置要人

石硤尾未夠人快啲出

有個支持你既老豆好幸福

去左b1

炮台山向維園方向到清風街天橋咋

牛頭角唔夠人

去緊尖沙咀，咩位缺人？TG 群講到1999

我七點開始喺九龍灣向東面行，依家行到牛頭角下邨

1925～1935

荔景有4狗車經過

2 私家車 2白咋

每次1間

美孚 荔景connected

B 好多

油塘友到未 呆企晒喺度

夠人：
九龍灣
牛頭角
觀塘
油麻地
旺角
金鐘
星光
葵芳
荃灣
銅鑼灣
荔景

兩個巴打算唔算係好啲

荃灣咩環境

google 荔枝角圖書館，隔離有個廁所，再隔離荔枝角體育館都有廁所

其實班馬線斷左都唔怕啦
企埋仲危險

ssp咩環境

大家都係手足唔洗驚！！
話唔定靠你成事

準備企開d，兩人相距伸手45度闊

收工落上環
(毒撚一個,小驚

美孚荔景夠人！

去緊荔景山路，咩exit 岀最快

巴打係楊過

支國旗的士已到鰂魚涌

目測筲箕灣-太古夠人
北角果頭應該唔夠

荔枝角至長沙灣未夠人

荔灣街市有

葵芳去葵興好多人，應該連到有突

D出口沿長沙環道好撚多人喎

鰂魚涌夠唔夠人

彩虹應該去邊？

留名遲出

唔知做緊乜嘢啊屌

大叔的愛

油塘咩出口？

見到話彩虹連緊去鑽石山
九龍灣又連緊去牛頭角
彩虹同九龍灣中間到底連唔連到？

想拖

好撚柒呀屌 啱啱係地鐵出口唔知去邊
企咗個係空位到 左右都有兩個女仔 我以為係路人嚟 諗著上TG睇料

跟著佢提我龍尾係好後面

我會唔會比人以為我想拖兩個女仔心想打尖

彩虹要人！

隔離站黎緊

荃灣大窩口有突
現正逼去葵興
大西北朋友請直出西九龍
美孚-荔景一段非常長
應該需要更多手足

求link

油塘食緊飯 聽到大家大叫口號
好感動
即刻沖落黎
光復香港 時代革命

港島綫情況如何？

有隊形未？

李小龍像
黃埔有無人？

鰂魚涌係咪爆哂？
本身又話唔夠人

隊尾係邊

黃大仙樂富要人啊

好多靚女

我唔知 唔好意思

尖咀-黃埔 connected

環球對出有個人拎住支那旗，小心d

黃大仙唔夠50人

荃灣好似未夠人

西鐵站 g

想問深水埗有冇人

d支那的士做乜撚野呀屌

邊度要人就講 最好補張圖 盡量影背隻

去啦卡比獸
唔好驚

我想問klt係點？？啲人周圍企 唔知去邊拖

彩虹堅唔夠

全部人go

西鐵閘內都有

GOOD

牛頭角到底咩環境 連登又話夠人 tg gp就講唔夠

荔枝角要人

我由黃大仙行左去樂富 連埋左啦

搵緊位

人在旺角 係邊到插隊

荃灣線！

唔好過荃灣大窩口！爆人

落葵芳

美孚G出口

彩虹夠人了

Diu

823 香港之路路線及集合點
@1938

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

灣仔，金鐘交界人鍵已成

屌

有冇人乜撚都冇 街坊look出嚟？

上環20人去緊B出口

明明就係

連到既 往啟業方向
但彩虹而家A出口未有咁多人住啲人 派緊傳單

未呀有啲人上咗電梯

A2呢邊又有啲人呆左係度

西營盤唔夠人

我哋好似退後緊

九龍灣乜環境
要人嗎

大西北而家出發去西九定荃灣好 驚出到黎就開始散

過來北角la

荔景接左兩邊
夠人

唔使諗咁多

我 口罩都未有

以後blacklist的士
用uber

咩歌到底

西區

1940鑽山去緊彩虹

好多人都係

望落樓唔見人人

黃大仙連咗鑽石山

呢個真

牛頭角剽到九龍灣得左

兩邊都係女
有無咁好彩
利伸： 屯門單拖毒撚

向緊佐敦，明珠廣場對面

石硤尾要人呀

🔴🔴🔴
仲黎緊既去
黃大仙
彩虹
石硤尾
油塘
藍田
荔景山路

葵芳去葵興中途

我去緊九龍塘

8:15到彩虹站先

黃埔冇人嘅

太古唔少人過咗去expand梗去西灣河站

九龍灣有無得插隊打尖？

點解你地會有手打字

黃大仙好多靚女
仲唔快d黎拖

樂富開始同樂富連接

尖沙咀P1出口好少人

拖到絲打手手

唯有自己追post，始終無大台

牛頭角standby緊，我見仲有好多人嚟緊

行緊

不嬲唔搭DC9架啦

頂 向左海傍行

都無人拖既，個個企定就算

屌咩 自己排位啦

旺角有冇人？
剛收工

仲要係後生女嚟柒到我宜家搵到龍尾諗返起

我唔係有心架

彩虹夠人 你去九龍灣

樂富九龍塘connected

觀塘有便衣狗啊

出！

啱啱放 筲箕灣full咗 我去邊好

手足，去tst方向啦

真心毒撚⋯⋯
我自己移算啦

自推

將軍澳友去緊油塘

鯉魚門道

星光大道竟然夠人 之前張list 仲話負一百幾%

黃大仙開始同樂富連接

即係點

港島邊到唔夠人
？

鹹濕仔

觀塘油站到藍田要人
牛頭角到彩虹好多人

九龍塘—石峽尾 連左

灣仔冇人拖手

黃大仙行緊去樂富

吾制呀

大概幾多？

油麻地尖沙咀已接

去藍田-觀塘
順住條隊行都得

收11

8點先

唔係駁到去大窩口啦咩

黃大仙告急!!!!
極度缺人
有廢老一路講粗口屌人老母

唔緊要
過嚟啦

一邊係媽媽，另一邊係姐姐，全條人鏈都人靚心地好

荔景山路i am coming

上緊啦

義工問尖沙咀李小龍+黃埔有無人

九龍灣好多人

Posh

最近應該係巴士總站，車長室旁邊

要！就差你一個！

有冇手足上裝 表示不滿意警方

去到幾點架？

1938

北角健威花園外有10架以上紅的全部有旗唔開車

未拖

唔係好多人

未夠鐘未夠鐘

8點先開始拖手

荔枝角夠人未?

大家要連到呀！

8點

黄大仙欠一百人

九龍塘爆人
方便的話去其他唔夠人嘅站支援

消息
1935 #荃灣線 #荃灣 行緊入 #葵興
1935 #港島線 #上環 超告急
1935 #觀塘線 #黃大仙 #唔夠人
1935 #港島線 #堅尼地城 吾夠人
1935 #荃灣線 #旺角 往油麻地要補窿
1936 #觀塘線 #牛頭角 夠人
1936 #荃灣線 #太子 有人
1936 #觀塘線 #觀塘 完成
1936 #港島線 #太古 爆人- 兩邊都已經過左原本交接點
1936 #觀塘線 #九龍塘 完成，爆向太子
1936 #觀塘線 #九龍灣 未爆
1937 #荃灣線 #葵芳－#荔景 connected
1938 #港島線 #中環 遮打connected 爆人
1938 #港島線 #西營盤 好多狗

見到有靚女喺隔離
想拖佢手仔

西環開始多人 加油💪🏻

我見大家圍埋一起傾計 唔知係鏈嚟

拖到銀髮族隻手

尖東行到尖沙咀都冇位企

8點先拖

銅鑼灣至灣仔要人

荔枝角去美孚應該連左....但荔枝角去長沙灣就唔知道啦

真係好多靚女

唔郁意思係唔夠人？

荃灣唱緊海闊天空

荔景夠人啦

嘩好撚柒巴打快啲去龍尾啦，龍尾有靚女

長沙灣要人

炮台山係邊拖 翻去邀請家中兩老

尖沙咀李小龍夠多人

我朋友話好多人 叫人行去九龍灣同彩虹喎

p1等埋位中

8點啊

銅鑼灣企太密

無所謂啦 插隊

美孚荔景山路夠人未

我炮台山之後有野做

荔景山路點去

代post
有冇人發起搞天水圍人鏈 or 屯門？輕鐵沿線？

牛頭角要
睇tg

之前有poat話大窩口冇人 宜家勁撚多人

我都係仲要單拖

沙田無人
沙田無人
沙田無人

好多我呢d靚女

a出口仲有少量空位可以插

拖女仔機會

食完飯落

夠

瑪嘉烈 至美孚 夠人

荔景好多人
去其他地方

條友六點已經見到佢企係度

唔識路就荔景A1出

九龍灣多人，但仍然好多人落車行緊彩虹方向

葵芳開始多人

我都單拖

石硤尾要人？

荃灣不停有人去緊

快d揾手足拖我

西營盤已full

去到大窩口啦屌你 我成身汗行到

荃灣有冇有人口罩

石硤尾要人啊！

黃大仙推

呢D一定熱門d
辛苦少少跟住條隊很遠d

好多大波嬸比我拖

樂富>九龍塘 連左

竟然

我嚟緊喎

荔景好多人

咪係 我準時到都冇得連

荃灣不停有人去緊果邊

係金鐘屌緊黎上環 咩出口？

鯉魚門道。差你一個

石硤尾同太子連到未

支持

灣仔唔夠人

油塘尾去到邊

堅尼地城宜家有無人?

如果有的士搞
你哋你就用呢樣嘢啦
係咪有手足想要64電子banner？我有！

正。

啱收工見到大窩口站好多人

宜家上嚟澄清我柒咗會認

油塘好似已經斷咗？

油塘好多人

yup

美乎咩出口出好？

男人大丈夫 要拖咪拖

屌你老母，荔景山路有隻狗喺狗車揸手機拍片

仆街 啱啱到美孚西 夠人咁我去邊呀

佐敦好多人

將軍澳here

坐緊車

牛頭角 九龍灣 已連

港島唔係有基督徒集會咩
叫佢地過去半粒鐘啦 港島多數離地撚唔夠人

牛頭角爆晒人

港到係咪北角-天后缺人？

照嚟啦

唔夠人啊

你拖住手點打字

九龍灣牛頭角夠人 但connect唔到 隔左條馬路仔

好多都無拖，包括我

葵芳咩環境？

九龍塘同石硤尾已connect

人喺荃灣,,我去咗食嘢咁快full

九龍塘 樂富 黃大仙 已連

上環夠人，已連

唔可以打尖

九龍東仲有無邊度未連？
觀塘真心企得好密

走啦..行遠D搵到有靚絲為止

請注意衛生

1944太古已連西灣河

之前有po話唔夠人

港島天后到炮台山段路可以企疏d
前後斷左 但有人果到好多人
我覺得可以企疏d

上緊去

埋咗位 🖒🖒

樂富九巃塘connected 啲人行緊去黃大仙

會啦緊係

差唔多到滙景

太子一堆人向美孚補給

喂企疏啲啊
博頭掂博頭

西環有無邊到有缺？仆緊去

而家出黎可以去邊個站

人係九龍塘，有邊個位置缺人?

Sor滿晒了

深水埗連太子至旺角應該OK

睇到xxx xxx已連 好感動

用丁打

有都照嚟啦，比你打尖啦最多

邊度要人 岩岩先攪點手頭啲野出到嚟

連咗

屌，我岩岩都見到

下，樂富連左呀？ 仲有無得 join 呀咁
遲左放工姐

8點收工即落上環

獅子山山頂個班手足黎？

太古人貼人企咁濟...

一邊tb一邊呀叔
算覺得自己好偉大

好想出 但驚見到屋企人

Need black bloc?

夠哂

五分鐘前FC
灣仔至銅鑼灣唔夠人

筲箕灣環境點

Come

go wong tai sin

藍田有冇位？

彩虹兄弟姊妹
麻煩企疏啲

長沙灣收到風7點50分開手機燈

遮打花園手足可唔可以分啲去上環，上環要人

新界非過海
邊到唔夠人？

Cwb邊度要人 ?

你都打到

黃大仙友返去是咪要插隊定係點

九龍塘樂富已連

大窩口夠人 去荔景

影定車牌 司機證 司機

荔景要人

想問旺角應該去邊條街

利申 路痴

Nope no dress code

太古連到skw

九龍塘落車笨柒左
連晒人
邊度要人

隻手甩皮 點算

去石硤尾啦補位

唔係囉

北角飛緊過黎 等我呀手足

我屌呀邊到多人 望過去得廿三十人

堅尼地城係咪唔夠人

1944 長沙灣九龍工業去深水埗斷左

荔景a1出？

葵芳現場

721
811

聽到姐姐廣播， 樂富好多人 可以去彩虹幫手

On9?分化？爆人連咗啦！

klt連緊去太子

有人 不過冇拖手

西營盤已滿

炮台山admin點搞
係咁行前行後斷左喇

過落隔離個個人隻手到

美孚呢邊係 長沙灣唔知

等埋我

wong tai sin

太古爆左 而家應該去邊

推上頂！

太古企開啲得唔得？ 鰂魚涌唔夠人連過北角

會唔會連到北角

油塘去到狗屋樓下

佢地話連接左

筲箕灣多人到可以上柴灣！

推 唔好再去熱門點

荔枝角夠哂人 美孚啲人過埋嚟

大家要推D要人地方！！！！！！！！！！！

油麻地仲要唔要人？

又夠左？

荔景開左分支
有堆人上左隔離條天橋

屌咁撚長條路都夠人
仲黎緊

尖沙咀至旺角爆哂人，後join去第2區啦

荃灣至太子，邊度要人?

油翠苑

紅磡→尖咀爆滿

灣仔嘅人過梗去

星光大道重要唔要人？

連緊去太子

夠人，太密

藍田夠人

藍田好多人 應該去油塘定彩虹幫手？

WTS要人

連埋上獅子山？成個山頭都係電筒燈

你會見到有條龍，問下人打下尖囉

爆晒係現場

大西北收工過緊黎 去邊好？ 葵芳？

留番同個官講

上環邊個位？

好開心見到好多區都話夠人

美孚邨內有啲疏
清荔苑又係

甩皮都唔割，爭你一個咋

夠呀，已經企定定

夠人：
#紅綫 荃灣、葵芳、荔景、荔枝角、油麻地、旺角、星光

#綠綫 九龍塘、樂富、九龍灣、牛頭角、觀塘、藍田

#藍綫 金鐘、灣仔、西灣河、筲箕灣

嚴重唔夠：
#綠綫 油塘
#藍綫 西營盤、上環

1946 落長沙灣呀唔該

地鐵宣布9點封

尖沙咀夠人 去其他位幫手！

係尖沙咀好似夠曬 應該去邊

幫推，我愛你地

唱咩歌 我怕醜 唔敢問

油塘應該唔會夠人，去藍田連返上嚟會好啲

彩虹

港島嘅巴打可以嘅話麻煩幫手黎筲箕灣 呢邊完全唔夠人

相機相真係靚好多

中環同上環之間唔夠人

轉咗去卑路乍灣公園集合

黃大仙唔夠？

係skm, 邊到要人

荔景美孚 connected

嬲乜

法官大人我冇罪

九龍灣同彩虹點？

差你一個，巴打

觀塘去牛頭角full

荃灣至葵芳應該都唔洗

啱啱睇到tg
sorry原來九龍灣要人

淨係join到尖咀點算

新界唔玩獨立左啦乜你唔知咩

想問下kt係連上地鐘站定點

荃灣巴打係度

1946

仲黎緊既去
黃大仙
油塘
堅尼地城
上環
灣仔 銅鑼灣 中間
深水埗
西營盤

住葵涌嘅朋友
荃灣至葵興已經近乎滿
現時大窩口往葵興方向
係禾塘咀街葵涌邨對開
葵興邨、光輝圍朋友請落樓！

太古多出嚟嘅人去西面la

荃灣至荔枝角connected 落長沙彎應該ok

香港人，加油！

伸手求channel link

coming

鑽石山要人？
馬鞍山就快放工

慈雲山無人
全世界上慈雲山！！！！

西營盤上環已爆

走la落北角

原因係乜？

連佢老母！

歌單！

油塘要人！

西面

黃大仙要人啊！

石硤尾同九龍塘連咗

嚴重唔夠：
#綠綫 油塘
#藍綫 西營盤、上環

我愛大家
我愛香港

九龍灣應該會幾多人

痴撚線果條山路來
分分鐘你格離果個係靚女護士

人呢？

邊到唔夠人
新界九龍

荔景仲要唔要人？

好貼心, 唔洗怕尷尬

金鐘夠人

九龍塘now 邊度要人

睇即時地圖，就知邊到告急

筲箕灣已經連到太古

堅離地

俾水狗狗飲呀

識玩既

應該即刻 伸開兩隻手，度一度手位
儘量拉闊距離
成條鏈會長d
睇落長d
畫面震撼好多

人在美孚 想問邊到缺人 啱啱到但啲人話full咗

上環

唔好去油塘
去藍田
我由油塘行到藍田

我係group copy嫁咋

好多人

深水斷緊

企到好密

慈雲山邊到？

講真，下次唔好用Beyond，唱唔出

黃埔咩環境？

石硤尾南山邨到城大果個位極多人 幫推你地加油

會唔會延遲15-分鐘

有部份站仲未連

無新界份

我到左啦 驚隔離個手足嫌棄

九龍灣多人

消息
1908 #港島線 #炮台山 啱啱好
1940 #港島線 #鰂魚涌 未夠人但正常
1940 #觀塘線 #觀塘 - #牛頭角 已接
1940 #荃灣線 #尖沙咀 超告急
1940 #荃灣線 #紅磡 #土瓜灣 爆
1940 #觀塘線 #九龍灣 #牛頭角 已連接
1942 #觀塘線 #藍田 #觀塘 #牛頭角 都爆
1942 #港島線 #西營盤 差一條街就connect
1943 #觀塘線 #樂富 已全連
1943 #荃灣線 #深水埗 爆人
1943 #荃灣線 #天星碼頭 唔夠人
1943 #荃灣線 #星光大道 超告急
1944 #荃灣線 #旺角 #太子 爆人
1945 #荃灣線 #深水埗 上 #石硤尾

出緊黎！

荔景美孚要多d手足 條路比較長 各位小心

左邊巴打右邊媽媽

香港人加油

多你一個好多

夠哂啦，果邊走緊轉去第2個站

有冇人係九龍灣現場，牛頭角叫我去九龍灣

石峽尾連晒

油塘咩出口

十卜

唔夠膽過去

差你一個呀 我隔離差個人先可以連到隔離個女仔

啱啱放工無帶黑t

黃大仙夠人啦

九龍灣a出口方向仲有空位可以插隊

葵興葵芳connected

最新消息

油塘嘅人多到仆街

我隔離有個好靚的絲打仿寫負子子

有航拍機記得開燈！

紅線請去長沙彎！

太多

1946
上環唔夠人到堅尼地城都唔夠人
灣仔唔夠人
藍田人數超出
佐敦唔夠人
葵芳站爆多人
荃灣線ＫＯ

有既我出

連左

牛頭角夠晒連到觀塘九龍灣
請到油塘支援

西上環告急, 急需補人

爆哂，已經同尖沙咀connected

油糖幾個休班消防friend剛剛落左去

美孚

Yes 唔知去邊好
新界九龍

西區賜黎唔太夠

唔一定，黎左先
好多人都無黑TEE

唔好再出大窩口！！！！

咩岀口？

港島要人

一陣要開電筒 密啲好啲

石尾要人

開緊OT
美夫夠唔夠人？

啱 企闊啲一定夠人

荔景美孚中間點樣?

好多人都冇 唔緊要照黎

到！

幫推！！！加油大家我愛你地

估唔到咁膠嘅活動 都咁多人參與
今次啲民意真係好厲害
仆街政府依然咁仆街

屌，旺角行到美咁制都full哂

好明顯人哋就係唔想同你拖手先叫你過主

加油 地球人

鰂魚涌！

石峽尾夠人

鯉魚門 拖到油麗邨咁上下

美孚好多人 唔好再去

幫推 我愛香港

上環咩出口呀！！！

九龍東邊道要人

尖沙咀夠人後，一路向返紅磡碼頭方向行，好似幾夠人，企到好密

東九龍而家出嚟應該去邊?

觀塘線邊到可以

好多放工人士參加

要人出聲，九龍

而家係九龍塘 ...WTS 定彩虹要人？

石硤尾夠？

我睇live 好多企到 等巴士咁密

無需要

拉闊d

畫面震撼先係你地要的野

遲左收工 毒撚唔夠膽開聲叫人比我插隊

1948 長沙灣 九龍工業 中電 去深水埗 要人

去緊美孚駁上去

獅子山都無呀

上環要人 我係美孚過緊去

1932 有人係人鏈對面以普通話宣傳中國越強大，香港越繁榮，高舉國旗，但無人理會

你開

我係中間，connected

推

另外灣仔要人

連緊過太子

柴灣出發，最近可以去邊

PISH

絲打係邊？

唔好再黎荔景

差你一個阿
快啲出啦

我行路追唔上你地速度

點解要企到人貼人

老銅now 邊到要人

上環到西營盤未連到

灣仔人太多 我走左 去緊上環

多人到要移位🙏🏻

大家要叫伸長D

大西北嘅人都應該出哂去啦

灣仔莊士敦道人鍵成左喇wor

人龍過哂翠華

荔景山路 搞掂左

荔景 美孚 荔枝角 長沙灣 深水埗邊到唔夠人

仲有少量位

連緊

黃大仙龍翔中心成人鏈 已連樂富站 鑽石山站

唔知點解兩邊既絲企我咁遠
但又另一邊又企得近喎

#尖沙咀
1948 尖沙咀地鐵、天星碼頭、星光大道
全部唔夠組人鍊

彩虹要人

咪fake啦 夠有突呀大佬

大家盡量拉開d 啦

黃大仙或石硤尾

Wts

講左個個walkin 唔會報名

觀塘牛頭角九龍灣連成一線了

油塘後面多人到要人形蜈蚓咁企

Enough ppl for TST and Whampoa

行去土瓜灣

伸長D

鑽石山排左上去鳳德街市

大埔出緊去綠線，邊到好

啱 企疏一啲 條鏈長啲

去上環啦

荔景夠人

Ssp link csw 得好少人

油塘夠人

可唔可以叫隊頭隊尾向外行，家陣觀塘又叫去九龍灣，九龍灣又叫去觀塘

講緊我？

彩虹九龍灣connect緊緊

西灣河好多人

去上環

油麻地定太子要人多啲 宜家黎

香港加油

觀塘線邊度要人

佐敦夠，油麻地到尖沙咀已連

北角
現場

星光大道滿曬

油塘仲洗唔洗要人??

港大唔夠人啊屌

綠線邊到唔夠

向西連灣仔啦嗌緊唔夠人

有無人做緊紀錄？

要做文宣啊！

報 彩虹鑽石山connected

綠色線多人到

企返鬆d,整長佢，

九龍塘完成

connected wor

小心

行緊去荔景站因為唔夠人果度

上環無人呀!!!

彩虹鑽石山連左

旺角行緊去油麻地

消息
1938 #港島線 #炮台山 啱啱好
1940 #港島線 #鰂魚涌 未夠人但正常
1940 #觀塘線 #觀塘 - #牛頭角 已接
1940 #荃灣線 #尖沙咀 超告急
1940 #荃灣線 #紅磡 #土瓜灣 爆
1940 #觀塘線 #九龍灣 #牛頭角 已連接
1942 #觀塘線 #藍田 #觀塘 #牛頭角 都爆
1942 #港島線 #西營盤 差一條街就connect
1943 #觀塘線 #樂富 已全連
1943 #荃灣線 #深水埗 爆人
1943 #荃灣線 #天星碼頭 唔夠人
1943 #荃灣線 #星光大道 超告急
1944 #荃灣線 #旺角 #太子 爆人
1945 #荃灣線 #深水埗 上 #石硤尾

識玩既

應該即刻 伸開兩隻手，度一度手位
儘量拉闊距離
成條鏈會長d
睇落長d
畫面震撼好多

叫你隔離果兩個 企疏少少

人在觀塘 去邊度好

不如自發連埋新界區

企開D

呢個位好遠

各條線都要紀錄啊

我知而家講好急
輕鐵沿線
天水圍 元朗 屯門
8:30 一齊係就近輕鐵站等好冇？
唔好唔侵我地玩啦

藍田巴士站連緊出去

爆哂啦 幫手去上環

推 fc 我係美孚岩岩走

去上環 去上環 去上環 去上環 去上環

一陣開手機燈比航拍影？

仆街 我啱啱到油塘 仲要岀埋閘

未出站既去尖沙咀

岩岩收工食完飯
想問下葵芳邊個位要人？

新界區實有刀手
不了

Yes going

港島JJ快啲去西上環

西環果然係權力核心

堅城連到過左創業

港大站冇人啊啊啊啊啊

去上環可能會好D

A2直行落樓梯

炮台山連左銅鑼灣

尖沙咀要人啊

國旗？

九龍灣好撚多人

旺角好啲

尖沙咀

荃灣至美孚都爆，要去長沙灣深水埗

D 鐵路太闊
中間無咩站

去緊石硤尾

我見d人見有空位就問可唔可以插隊
九龍灣a出口附近

#佐敦 #讀者報料
1951 佐敦人鏈太密，正在前往佐敦油麻地可去尖沙咀或其他區幫手

8點係旺角去邊好

留意！！！！

油麻地無人
男男男男男男男男男男女男男男男男男男男男

收830！！等我！！

尖沙咀夠人啦

8點開閃光燈

想做假新聞去蝗國話d 人支持蝗國？

九龍邊度缺人？即到

太子去九龍塘點連？

北角殯儀館唔夠人

企開d

#佐敦
1951 佐敦人鏈太密，正在前往佐敦油麻地可去尖沙咀或其他區幫手

全世界企番鬆

你地唔預西鐵線

彩虹邊個位唔夠 依家黎緊

諗起雷動計劃

係，車鏈

新界撚表示已出九龍

去上環啦屌

去美孚啦

我 冇著黑衫冇帶口罩

佢應該已經叫左半個鐘有多

尖沙咀要人

出左紅色線喎

又話油塘無人我就嚟行到藍田

咁條鏈即刻長左一倍wor點企

霞姨

去緊。殺呀！

金鐘pp向緊中環方向 但想知灣仔夠唔夠

拖住手點睇手機？

出黎喇

放工黎。。無口罩。。會唔會有物資站

香港人邊到會報名同早到
多人到爆

Wts咪連左？

😅😅😅😅

好有愛 未來棟樑

#尖沙咀
1948 尖沙咀地鐵、天星碼頭、星光大道
全部唔夠組人鍊

上環 幾乎無人 from立場live

呢次真係靠呢個

突然多左好多😂

綠線邊度仲要？

尖沙咀現場大量紅的插紅旗 屌佢老母

我本來約左人
但係我對唔住自己良心
決定放飛機

依家出緊

其他都okay
但係真係唔好唱海闊天空啦
自己睇下歌詞參透下啦

尖沙咀現場搵唔到位入

即到！

same 岩岩係tst見ok
而家飛去補窿

鰂魚涌駁北角 似唔夠

應該啲街坊落晒黎

盡量企遠d

條鏈長d 有咩問題

信德中心外

未未未！

上環爆左啦

反方向

油麻地至旺角好多人

就到！

1952 太古西灣河筲箕灣都連左

上環邊個位置出？

荃灣多人到
下次可以試下沿青山公路Connect埋大西北

Can, 等你消息
Sorry, 冇tg

Sorry 真絲

美孚站滿晒人喇

等下次plan好再出好無
咁趕無人

出黎啦
未夠人

要舉標語

有無人知太子石硤尾連左未？

尖沙咀幾多人下喎 最少菠蘿包滿曬

佢唔旭手旭腳咪由佢囉

人尾

咪煽動啦

獅子山都有人鏈

有無葵興手足報料夠唔夠人 去緊支援

油麻地尖沙咀夠曬

天星 尖沙咀 唔夠人

尖東 黃埔 好多人

點解冇人提過荔枝角？

達之路或者窩打老道掛

八點就開始 依家大埔黎會唔會去到完左

油塘，彩虹唔夠人
19:52

屌 咁快

尖咀係咪爆咗 我係咪走得

搵d成功左既相鼓舞下士氣先啦

個個都冇膽呀

北角方向

係啊
啟業邨 麗晶 坪石 彩虹 人快啲落來

夠哂人

點解唔出去玩？

佐郭既去邊？

九龍塘連太子要人

夠人了

葵興點

要舉牌

黃大仙邊個位唔夠

九龍有冇機連埋東鐵?

新界撚已出九龍

行緊去北角

而家出去紅線仲好啦

出左去啦

老銅灣仔夠

美孚夠唔夠人？

巧索

人鏈係傳訊息嘅好機會
第一身最準確

星光大道無人 from HKMAP

九龍塘連太子

推呀 大家唔好企咁密

上環 B/D?

係冇手

唔係上環呀 上環好多人 去西營盤 堅離地城

綠色線仲有邊個位唔夠人？

太子深水埗石硤尾交界連左

收到

天星 尖沙咀 唔夠人

荔枝角有冇人，去緊

佐郭可以去邊

識玩既

應該即刻 伸開兩隻手，度一度手位

儘量拉闊距離

成條鏈會長d
睇落長d

畫面震撼好多

［1945］北角及九龍灣出現一批掛有國旗的市區的士車龍。

去緊上環

去北角，快

1953 長沙灣正苦合署 差少少未connect到長沙灣同深水埗

就而家啦
有手足喺屯門?

黃大仙 慈雲山

尖沙咀夠人未？去緊

荃灣邊到要人

東九龍邊到要人

夠，已經連左荔景

荃灣塞到陏唔到

不如傳下野

ssp csw連咗未

Tst行緊去旺角方向啦喎

企鬆d

鰂魚涌往北角唔似夠人

彩虹連九龍灣唔夠人

巧你個頭

叫佢地睇新聞live啦

旺角油麻地之間

Wts邊個位

皇后條隊像已經排到上環
我隔離條友仲大大聲播beyond

屌琴日有人話攪大圍到mos
出到去一個人都冇
得個男仔係到舉牌，問佢去邊集合又答我唔知

金鐘個起點on9，係隊頭插人，d人郁到去中環

夠人喇已經 佢地話滿晒

好撚柒 揾人幫自己打飛機

1953 長沙灣正苦合署 差少少未connect到長沙灣同深水埗

from HKMAP 星光大道要人

藍線依家邊到唔夠人? 岩岩收工搭緊車嚟!

1分鐘前消息唔夠人

連左維園

藍田同油塘都接左

出黎啦屌
未夠人呀

葵興連左葵芳

係長沙灣廣場見到有唔少人

有, 點玩法

行到東隧都得

係多人到被人趕走

我自己行過去

爆棚

尖沙咀full

坐930X去上環!!!

識玩既

應該即刻 伸開兩隻手，度一度手位

儘量拉闊距離
成條鏈會長d
睇落長d

畫面震撼好多

荃灣綫速報

荃灣 - 荔景全線夠人
荔景 - 美孚路線稍長 未知
長沙灣 - 深水埗好似未夠
彌敦道沿線有人
尖沙嘴至黃埔路線亦都好長 可以開幾條路 建議可以多d人落去

未出嘅請荔景以南

周圍都夠人 去邊好

係cwb 隊尾 唔知點連

北角小心喎

連左鑽石山啦

dllm 上環爆左啦

度位企開啲呀

爆到去荔景

約埋個fd嚟

冇人拖手既

油尖旺完成

連向長沙灣方向應該夠人？？

（利申：長沙灣向荔枝角隊中

香港人嘅行動力

我相個世界其他國家都未必可以做到咁

以訛傳訛

荃灣龍頭extend 去愉景新城有冇得諗？

黃埔話連到去旺角，現場叫人去油麻地

正苦合署附近要人

好多人放工黎緊 知唔知邊度未夠人？

上環呀!

喺上環附近 想問邊度要人

美孚上荔景咩環境? 夠唔夠
我喺美孚站等2分鐘，冇人覆我就去csw

又話冇人？？？

好感動美孚都有咁多理性人

推！

鑽石山環人呀

我屌呀，又話TST無人，去到之後行到去佐敦都係人

長沙彎要人

8點鐘係唔係就拖手手了？

北角小心

藍田連左觀塘未

城大果頭點？沙田出緊去邊？

黃大仙連左鑽石山未？

滿哂！

上環夠唔夠到底？

好開心有克狗宿有廢老都有咁多人出來

邊度要人，沙田JJ唔知去邊

因為8點先開始？

而家綠色線可以去邊

想知邊站真係有人會拖手仔 老銅冇

連左啦

彩虹🌈去九龍灣🐉要人啊！！

北角呢？

度度都連晒

西鐵沿鐵都去美孚

中間塞入去 每人行一步啦
要搵龍尾有排行呀

深水埗夠人，去長沙灣

去第2個站啦

鑽石山好多人喎

去上環!

黃九仙鑽石山未接到

去其他站

巴打 快去其他地方幫手

中環企開少少啦 太多人

太古廣場往灣仔方向要約30人

去csw 荔景美孚connected

好多人上環出 👍

要人嗰啲麻煩講埋地標

頭先牛頭角去到九龍灣唔知邊個話差唔多夠點咗我去油塘

有無邊度真係唔夠人
影相放上來證明
立即來

上環係咪仲爭緊人？

咁多位 唔好怕醜啦 咁多區都開始做緊啦！！

係大坑東附近搵緊位打尖拖手但怕尷尬想拖女仔手

彩虹連咗鑽石山

紅線邊到要！？

北角要人

彩虹邊個位

去緊上環 補位既手足 一齊去上環

尖沙咀星光好多人，邊度唔夠人？

我已經係彩虹往九龍灣方向都有鏈 多人啊都

綠色線仲有邊到可以連

Wong Tai SinS
Diamond hill
已夠人

香港大酒店個邊唔夠

好似連左了

炮台山過黎北角

手足去緊長沙灣

荃灣線去邊好？
岩岩上左地鐵去尖沙咀 但好似又已經爆左

九龍灣條鍊咩事係咁叫人向彩虹行

仲有幾分鐘

葵芳至荔景多人

邊度要人？油麻地？

番緊美孚

quarrybay到水務署 太古個邊連過黎

荔景美孚呢邊已夠！
未落車手足去第二到！
落咗車既搵位入！

荃灣-葵涌都爆

窩打老道要人

爆左

好逼啊石硤尾！！大家企開少少好無！

紅線全爆未？

過緊上環 咩出口

荃灣線邊度要人？

希望大家唔好怕尷尬，真係拖/繞手

自己一個女仔响觀塘揾唔到位插入去企

鰂魚涌人唔夠連北角

鑽石山黃大仙未得

食埋麵來

因為同頭角connected

西營盤？

8點正拖手

紅色線要去邊？

仲有邊到缺

尖咀要人

因已連觀塘

已經先後有幾架狗車着哂燈，觀塘往彩虹方向

獅子山上都有人鏈

荃灣線應該夠人，好多人係大窩口過緊去

藍田油塘唔夠人

係咪9點完 驚去到完左

太子無人 近狗屋
仲有清潔公司呢d時間洗地。。。

消息
1946 #港島線 #中環 爆人
1946 #荃灣線 #長沙灣 三綫接
1947 #觀塘線 #觀塘 向 #藍田 方向 隊尾到泳池
1947 #荃灣線 #葵芳 #荔景 #美孚 夠人
1947 #荃灣線 #旺角 #太子 爆人
1948 #荃灣線 #旺角 #油麻地 已接
1948 #港島線 #西營盤 夠人
1949 #荃灣線 #油麻地 #佐敦 #尖沙咀連接左 接埋 #旺角 #太子
1950 #港島線 #灣仔 大致上秩序良好人鏈已經連左九成
1950 #觀塘線 #九龍灣 #彩虹 connected
1950 #荃灣線 #旺角 亞皆老街至界限街段全連 彌敦道完成
1950 #荃灣線 #美孚 爆
1951 #港島線 #西營盤 connected

長沙灣深水埗連咗

邊個位 sorly路痴唔熟路

仲有問題既跟實呢個page.

有無怕尷尬唔組人鏈嘅後援巴絲揸航拍機影？
諗唔諗得過？
個畫面應該幾壯觀。

黃大仙係咪要人？

彩虹應該夠

放工來 8:30 到九龍塘仲有冇得連？

記低的士車牌 整個database 見到就唔上

觀塘線全部連住？

香港大學 西營盤 connected

跑步界今日連上獅子山

邊度唔夠？

而家大西北放工出唔切去地鐵線
一齊玩！

照去

係荃灣我唔知真定假
有冇人去了解下?

彩虹唔係夠啦咩
利申 喺彩虹

推，好

油塘夠唔夠人

長沙灣唔夠？ 即黎

紅線邊到要人！？

長D

水街夠人

1940 #港島線 #鰂魚涌 未夠人但正常
1940 #荃灣線 #尖沙咀 超告急
1942 #港島線 #西營盤 差一條街就connect
1943 #荃灣線 #天星碼頭 唔夠人
1943 #荃灣線 #星光大道 超告急

屌，諗住一家大細出黎，去緊荃灣阿仔喺車訓咗覺

青山公路
有幾段路得車冇人

油麻地頭先夠人喎，我都要向佐敦方向行

太子深水埗九龍塘爆曬，鬆唔到

夠 不過請搵位攝

多數唔會準時完

石硤尾夠人啦

得啦 直接去問 唔洗驚

黃大仙好多人

尖沙咀好夠人 填補d去其他站

Push
葵興葵芳大窩口荃灣嘅朋友
如果太多人 無地方企
可以向大窩口道方向組成人鏈
大窩口道同禾塘咀街最後會分別係
葵興站及健全街近葵涌邨會合

到油塘咩出口？

好似係

彩虹已連九龍灣同鑽石山[black][/black]

獅子山Connected?

咁應該新黎既人去龍尾啦

已經夠了可以去附近站

Tst好多人 行緊去旺角方向

油塘係咪ok ？？？

係咪要預備拖手

明晒

負皮係比架垃圾的

邊度未夠人?美孚爆哂人

差你

手足你洗唔洗unlike
怕你會自爆

油塘 藍田 已連

剩係post未連接既位置啦
夠既唔好post

長沙灣咩出口

要嗌歡迎加入，多人街人再加長

樂富 石硤尾 KLT 已駁 KLT 正向太子延伸

咁就太好了

TST 爆到七彩
行到尖東見有位插左入去

不如搵野傳下

冇錯 整個database 以後一見到車牌有既就唔上

第日先嗎
今日個focus係1900~2100三色線
意粉線之後擇日再連肯定仲多人

鯉魚門

喺牛頭角見到立妹妹，婿靚

比野食同水

好驚

ok

去邊好 係青衣出緊

之前睇就未

出嗰陣度度都夠人
聽日又要早返工廢事出港島
有人發起大西北就即出

藍田咩出口

荔枝角長沙灣都好似爆

太子撚 邊區唔夠人？可以過去

OK

荃灣線邊度可以入

去埋麗城都得

簡體字

要幫捐食物好啦

紅線邊度要人 我係大窩口搭過去

直播link

拖手 開燈啦

中間有馬路就唔連？

鯉魚門連到去藍田啦喎已經

藍色線差邊度？

呢個人好多年前都係噤

九龍灣 彩虹 已連

青山公路即刻落樓！

辛苦晒爸爸

硬食閃光彈

好多人
但唔見有人手拖手

1分鐘！！！

獅子山都上埋

九龍塘窩打老道嘗試行緊連去太子中

紅線滿晒

藍田方向夠

應該假 之前北角都有

深水埗政府合署嗰邊未連到！

我都想知

Kennedy town connected with HKU?

唔夠人既出聲
夠既就唔好出

邊度集合

連咗喇喇

連上獅子山頂

居然有人話尖嘴冇人

油麻地佐敦connected

獅子山頂要人!!!!

開燈啦

八點大家一齊開電筒

宣佈先開始拖
正路8PM
唔知會唔會等多D 人先

而家係自己搵位企

求救，黎到大叫包皮就ok

鑽石山多人到可以穿過大老山入沙田

尖沙咀！！！

星光大道已駁到紅磡

紅色線邊度要人？大西北出緊黎

Hku 有冇人

紅線邊度唔夠？荃灣多人到

連左去藍田

見到斷左先講位置
唔好估

tst 咩位？

係咪夠人?

入埋黃埔未？

邊到唔夠人？ 人在tst

點上去？

上環人鏈好靚

邊度無人？

拖手未?

葵芳爆人

全世界出咗去未

8點了

8點啦

拖手未？

爆左照去

成日見到

有無荔景手足？山路係咪已經connect左？我企清麗門口乜都唔知

黃大仙要人?

上緊獅子山

黎緊 想知連未

九龍有冇機連埋東鐵?
九龍有冇機連埋東鐵?

獅子山好靚

太古爆人唔向西？

因為要連彩虹囉
Btw連左

拖手點開燈

上環站要唔要人

荔枝角 美孚linked

去到邊都已經話連左夠人

九龍塘仲夠唔夠人？

假

小心的士佬

原來以前已經係噉, 再見喇，等我仲即刻去左買水同麵包

深水埗咩出口 邊度唔夠

西營盤點

拖手要張開到最大大

灣仔搵唔撚到隊尾啊

中上環點？

入左

殘體字 自己諗

假㗎
之前係捐過一個
之後街尾又見到相同嘅牌

爆！去第二道

請過油麗

夠鐘，但冇人拖手

邊到要人 北角？

我收到風話彩虹九龍灣連左喇喎

右手揸機 左手拖人地

筲箕灣 西灣河 北角 喺電車路連成一線

有冇手足有獅子山圖

油糖隊尾係ok對面
出a 上兩條電梯 向左行

嘩，黃大仙點樣無人呀

依家去緊黃大仙

Linked

觀塘爆人

葵興已連葵芳

Help

紅色線/黃大仙邊度要人？

其實係咪度度都爆做人仲有冇地方要人架 嚟緊

大窩口夠人

九龍灣連哂彩虹 無縫連接

請問尖沙咀要系邊度等 我搵唔到條人鏈

邊到要人？

Full

跑緊黎 會唔會太遲

而家先出發仲可以去邊

葵芳夠人？

幾時開始拖手

石硤尾需唔需要人

same

求奇搵位入

已連到葵芳

深水埗邊個位唔夠係地鐵站

我錯
有friend行錯出口話唔見人
然後再見到上面話尖咀唔夠人
Sorry

大家都用右手拎手機咪得
兩個人捉住一部手機

樂富同九龍塘連左未

啲字我二年前已經見到

Hku要唔要人

度度都爆人既

邊個位 想join

邊度無人呀？

拖未

尖沙咀行緊 多人到 插唔到隊

咗

彌敦道至碼頭

獅子山

兆康站等你

樂富到石硤尾都連咗，排到出緊太子

而家重搭梗車，希望唔會太遲啦

葵芳mtr都有

山路connected

有人話尖嘴

直接問就可以 真係唔使怕醜

究竟有冇人通知幾時拖手？

太子而家咩情況

利申：太子返緊工 出唔到去睇

勁多人

人多就一路行去下一站啦

荔景 荃灣 大窩口 邊個站落幫手好d?

觀塘啱啱收工 而家應該去邊？

睇tg應該夠人
做冷氣軍師

堅離地城要唔要人？

各位 拖手距離要長到最大 咁先最長！

no

#香港之路－旺角

黃小姐今天生日，想有意義地過，於是獨自前來旺角參加「香港之路」人鏈活動 ，為香港人的抗爭發聲。她指「波羅的海之路」是為爭取獨立，不過這非她的願望，只想向全世界顯示香港人團結一起，爭取五大訴求。

參加者站在路邊，以不阻人流和巴士站上客為原則，所有人都戴上口罩，部分人手持各國旗幟的海報，上面寫上「謝謝支持民主與自由」。不少人以拿著海報兩邊為「連結」，藉以解決部份人對與陌生人牽手的「困惑」。參加市民不斷叫起「香港人加油」、「加油」口號，有義工說油麻地已連上，大叫「太子較需要人」，呼籲剛來的人往太子方向前進。

黃小姐笑說她牽任何人的手也行，會根據網上建議，「右手手機、左手牽手」，她說生日願望是「五大訴求、缺一不可」。

屌 而家大西北要人
直接開新線

叫佢一齊嚟

深水埗咩出口

紅色線 邊度要人 成車人黎緊

我喺荃灣啊插針都插唔入啊😂😂😂，我唯有不停兜圈然後同大家嗌下口號

太子要去哪

彩虹連咗鑽石山未？

原定碼頭／B1
不過都好似好多人
Btw下次唔好打5p字啦

星光大道李小龍

可唔可以插隊

全部都夠左人啦

元朗撚冇得玩

人已夠

油塘

星光大道係咪唔夠？

人鏈左啦 排到出太子

北角無人

現場話深水埗、石峽尾唔夠人

我企左成個鐘
搵人救我pls

請問太子人鏈要去邊個位置

油塘好多銀髮

獅子山夠唔夠人

勇武隊組左上去

天西站等你

灣仔手機亮哂燈

我係北角遊盪緊

長沙灣嘅咩出口出

已連

爆曬記得過對面馬路！

個個都 左手手機 右手牽手

咁點牽？？？

睇完
結論係咪搞掂

唔好再去大窩口喇

出去咪得

我見d人照插

[member] 舉報回覆 ［/member]

出

入麗城？沿青山公路

深 長 夠

尖沙咀同金鐘點連法好

屯元天要小心鄉黑搞事

開新線啦 唔好浪費今日出嚟嘅人啊

Plsss

屌 太古多人到排隊咁 可以企疏d

邊度唔夠人？

唔知

我去緊深水埗

#讀者報料 以下地區可以有多啲手足幫手
1958 #荃灣線 #尖沙咀 去海旁 (天星碼頭+星光大道)
1945 #荃灣線 #深水埗 上 #石硤尾
1953 #荃灣線 #大窩口 去 #葵興
1955 #港鳥線 #堅離地城
1952 #將軍澳線 #藍田 去 #油塘

又有巴打要裸跑了

石峽尾爆哂。過SSP長沙灣

push arrrrrrr

下次到新界

消息
1955 #觀塘線 #彩虹 #鑽石山 接通
1957 #港島線 #西營盤 爆人
1957 #港島線 #西環 爆人
1957 #觀塘線 #黃大仙 已完成
1958 #觀塘線 #觀塘 爆多人
1959 #觀塘線 #彩虹 #鑽石山 #黃大仙接通
1958 #荃灣線 #油麻地 #佐敦 爆人
2000 #觀塘線 #九龍灣 爆人
2000 #港島線 #灣仔 兩邊接咗
2000 #港島線 唯一要人： #北角
爆曬嘅記住企過對面馬路!!!!

岩岩係荃灣
叫緊去長沙灣
而家去緊
唔知咩情況

我係銅鑼灣，邊位要人

去藍田啦 要人

大西北要人

爆撚晒去邊度好 上屯門?

埋左位嘅人拖手啦埋左位嘅人拖手啦埋左位嘅人拖手啦

可唔可以沿吐公連大埔

堅尼地有冇人？

係深水埗 一頭煙 邊個位

美孚開晒電話燈好靚

黎緊!!!咩出口

彩虹鑽石山黃大仙ok

藍田至油塘夠人!

#港島線 #北角 要人

彩虹夠喇 去藍田

人在沙田新城市
會開支線故事嗎

我隔離係少女。。。而家好緊張。。。

爆哂

堅尼地城邊到集合

Tst

Cwb好似爆左

荃灣線夠晒人？

大圍有冇人玩？

荃灣要考慮下開荃灣-荃灣西
好撚多人

你哋小心啲，上次有福建幫

企疏D，開支線

獅子山人鏈

獅子山個度會唔會太感動

藍田

北角唔好去

收到 咁我去石峽尾

夠左啦

荔景至荃灣都夠

手足可唔可以向觀塘方向行
因為藍田同觀塘未連到

全部搵緊位入嘅
直接過屯元水

太子ssp完成

元朗出緊黎 去邊到好！

邊區要人

山巿街！

港島上緊長命斜

沿路見到唔少人去緊尖沙咀海傍，好感動

變左電筒之路，不過都好靚

唔好玩手機 拖住手

上咗地鐵唔知應該喺邊落

藍田連咗

持保留意見
有幾隻簡體字
要俾就俾野食啦

不如荃灣向後退 企長啲

童軍？

靚女喺隔離

coming!!! 下站到! 咩出口?

KT唱緊海闊

痴線架

我可以去

九龍灣超爆

北角健威冇人

無拖手嘅

油麻地旺角夠人喇

去西鐵站 connect埋元朗

九龍仲有邊到唔夠人

青山公路呀！

荃灣站不如一落連落青山公路？太多人連唔到，搭車出去又唔夠時間

記低晒啲車牌先

你放心，我一陣會拎張紙同你隔住
一人拎住張紙角

巴打好得意
可惜唔係旺角 幫唔到你

又要開燈又要拖手？

Tst 好多人 好滾動

咁癲

唱乜海闊天空呀

深水埗、石峽尾唔夠人

如果上到一定係奇蹟

係咪度度爆人

綠色線去邊好

如果開到荃灣西就沿海濱連到深井再到大西北

旺角出緊想幫手，應該去邊？

我企左一個鐘了

堅吾堅 岩岩屯門收工 可以！

黃埔條隊去緊土瓜灣了

唱do you hear the people sing la

石硤尾點join街坊

有無人知九龍塘去樂富行邊度

九龍塘嘅巴絲去窩打老道幫手

頂，好想拖仔⋯⋯

可以去邊

港島東好逼 係咪要鰂魚涌手足向北角邊tun呀

開車去獅子山可以？

舉手

ssp-csw mtr full,

毒撚有機會拖女女手

西鐵線要人
屯元天

左手搭膊頭，右手揸機

有缺人？

去到上環就話北角要人
番緊轉頭啦

唱乜鳩海闊天空

太子都見到差唔多....

九龍灣彩虹 connected 2001

好慘啊

荔枝角同美孚爆左
依家去緊尖沙咀等埋我啊

去MTR 附近睇情況啦，我諗搞手都忙緊

出去荃灣幫手

北角夠唔夠 唔夠我吹雞

藍田要去邊等

牛頭角往九龍灣情況

位置

想駁去荃灣西好多人剩

見大西北有人話搞
有冇人東鐵線一齊拖手
我知好急 但係依家三條線都爆人 不如住新界嘅手足一齊喺東鐵線起人鏈

爆左啦

冇人拖手既喂

觀塘：男男男男男男男男男男男男男

邊到可以插隊？

我都去緊

好感動啊！

拉去荃西再出青龍頭

wtf
啫係可以係柴灣接頭 入埋小西灣?

我望住人拖手

小西灣connect

香港人怕醜啊，依家變到電筒之路咁，不過都好靚

2060 現場情況🙏🏼 大家大字企散開

夠人：
#紅綫 荃灣、大窩口、葵興、葵芳、荔景、美孚、荔枝角、深水埗、油麻地、旺角、星光

連接情況：
荃灣大窩口✅
大窩口葵興✅
葵興葵芳✅
葵芳荔景✅
荔景美孚✅
美孚荔枝角✅
荔枝角長沙灣
長沙灣深水埗✅
深水埗太子✅

#綠綫 石峽尾、九龍塘、樂富、黃大仙、鑽石山、彩虹、九龍灣、牛頭角、觀塘、藍田、油塘

連接情況：
石峽尾九龍塘✅
九龍塘樂富✅
樂富黃大仙✅
黃大仙鑽石山✅
鑽石山彩虹✅
彩虹九龍灣
九龍灣牛頭角✅
牛頭角觀塘✅
觀塘藍田
藍田油塘✅

#藍綫 金鐘、灣仔、銅鑼灣、太古、西灣河、筲箕灣

連接情況
太古鰂魚涌✅
嚴重唔夠：
#藍綫 西營盤、上環

土瓜灣需唔需要人？

一個西鐵站都要過萬人先夠

邊條仆街提議玩手機

你喺邊 我過嚟搵你

石硤尾深水埗？聽講未連到

推，搵人叫手足唔好企咁密，係荃灣

考慮由大圍連去飛鵝山

想問爆左係咪姐係連到？

聯合道 落 窩打老道
已夠人

【香港之路 尖沙咀 星光大道】

勞力士

深水埗好多人喎，長沙灣道好密啊

你入隊未

冇人拖手, 淨係舉燈

尖咀夠人！

銅鑼灣點解冇人拖..

Connected
深水埗好似好啲？

請大家開始叫人開手機電筒

大西北係咪要人？係美孚入去

油塘連到藍田啦

堅尼地城到西營盤已connect

鑽石山
彩虹done..

界限街已有

食緊野 等埋我

未

大家拖手呀 好多人都無拖手 點變人鏈呀

又爆

荃灣西le

彩虹已夠

地鐵上，
去北角會否遲

搭緊電車睇下邊度未夠人

石峽尾夠唔夠人？

到了

拖手啊

黃埔去緊土瓜灣

你見到有人

茘景有人掟水！！！

已爆

出軌

筲箕灣好多的士狗

要場急需英文口號！！！！！
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

葵芳荔景夠哂人

push!!!

+1， 想開新線

屌係星光大道冇野做
多人到

屯元天點玩 而家荃灣返黎

北角至炮台山要人

基孝中學對下

港島 太古去鰂魚涌

荔景美孚夠人未？

其實揸手 要揸到幾時先會有人叫停?

而家係尖咀站 荃灣沿線邊度唔夠人？

突發！黃埔爆满，將爆去土瓜灣

企鬆d,企下企下就到大西北

黃埔駁到去邊

真係唔夠人先講
尖沙咀夠人

屌你山路都connected

Sorry Pepe nurse

不如整個荃灣到屯門啦

中環join可去置地個十字路口

圖？

在油塘

邊到要人，一條毒撚唔g 去邊

由於油塘呢邊未拖
想問下右手拎住手機左手邊有人可以拖
人地隻右手都拎住手機架喎

係唔係真係開屯門line

天后啦 十分鐘前

相吖，唔該！

fb 話北角要人

出海邊

屯門啱啱收工
講黎聽下

想拖仔仔

藍色線去堅尼地城

荃灣線fulled

荃灣同葵興應該接左

大家可唔可以試下叫「我要雙普選」
唔好再成日「香港人•加油」

依家坐緊車去荃灣

拖緊!!!

依家先飛甩到屋企人 葵興可以去邊

你哋想邊度集合？唔見人

我覺得係用嚟做假新聞俾牆內人睇
話係愛國活動

我港島！！ 原本路線無嘅地方，而家邊到要人！

九龍灣爆左，去其實地方

趕唔趕得切呀

屯門牛係到

因為要lead

藍田觀塘連左好耐喇

收工遲左出 插針都插唔入

Me2周圍都夠人
諗緊不如上獅子山

明明有靚女但冇得拖

我都諗左好耐😂

開左未

我係旺角唔敢入隊

係佐敦內街有狗

有冇人新界手足一齊東鐵沿線手拖手

試下黃埔傳d野去油塘

有獅子手足大叫第一次拖女仔手

搭緊車 睇著中環到銅鑼灣都一直有人鏈 香港人真係痴線㗎

我都係葵興未出閘 知唔知去邊

又話拖手
個個開住電筒撳電話

土瓜灣邊到？即到

中環爆左

荔枝角長沙灣未連好？

中上環爆晒

去緊荃灣 係咪已經唔洗人啦

有冇粉嶺都拖

隔離呀嬸嚟

有冇人解釋下

屌仲諗呢啲野

紅線邊度要人

上環 西營盤 邊度唔夠人？

藍田夠唔夠人?

荃灣到尖沙咀齊人
岩岩聽義工講

好多人 多到逼

p炮台山未店到北角

屌 要拖手啊

連好咗好耐laa

有無巴打荃灣西等

荃灣可以去邊

唔好呀。。。。比我拖一陣當bonus啦

沿青山公路

美孚街坊最近可以去邊到幫手？

超多狗車沿住青山公路向九龍方向行

824 機場 觀塘見

荔枝角邊到出？

鰂魚涌北角connected

個個屯元天出晒荃灣線爆到

有冇邊未夠人 人在荔g角

喺屋企嘅你肯發感謝信比全世界嘅朋友仔未

西灣河 筲箕灣 要人？

向荃灣西方向行

唔使

油塘係邊個位

入屯門

獅子山上新精神

爆曬

港島東多人到想搵位塞都搵唔到

其實開燈定拖手

我去左黃埔，點知多人到返屋企附近

明顯 出深水埗啦

連屯門公路，洗唔洗要10萬人先得

可以

拖手呀！

九龍塘要唔要人？依加先去會唔會太遲？

有冇時間表幾時唱歌

A出不過爆左

係，去左幾個站都滿人
點搞

上面又話未得 我誤會了
紅線邊到要人

屯元天開唔開

請問鑽石山彩虹夠人嗎

巴打一齊？
毒撚

荃灣線爆到仆街
返入西鐵綫再組多條

鰂魚涌仲行緊去北角

想知咩位置

both

依家喺經線 過到嚟會唔會又夠人

東鐵有冇人拖

唔係話飛起北角深紅地段咩

推1

觀塘坐緊巴士
觀塘到彩虹一路都係人，著曬手機燈
一開車門就係口號聲

同車人無論老中青全部震撼教育
佩服開左呢個頭既巴絲
真系好有力量宣傳效力好高

其實係咪 變萬人排隊唔係人鏈 無人拖過

左手揸電話 右手捉人哋手腕

你開住先 幫我霸個位 荃灣行到葵興都夠人宜家返轉頭

大家可以開燈拖手啦!!!!
留意上空！出現航拍請舉燈

九龍塘爆

屌你咩事
入左堅尼地城先話返北角唔夠人

求收留

星光大道有人拎住支港獨旗嗌口號...
冇留意嘅又跟住嗌，會唔會俾位人入？

拖手定開燈架

開始拖手未？

上面話all connect. 最後要人應該係油尖旺

無問題 thanks手足

點解變左開燈同遊行。。。。。

而家資訊太零碎，希望大家統一資訊，呢條list入面update!

荃灣線:
荃灣
葵涌
葵芳
荔景
美孚
荔枝角
長沙灣
深水埗
太子
旺角
油麻地
佐敦
尖沙咀
尖東
紅磡渡輪碼頭

觀塘線
石硤尾
九龍塘
浸信會醫院
樂富
黃大仙
鑽石山
彩虹
九龍灣
牛頭角
觀塘
藍田
油塘

港島綫
筲箕灣
西灣河
太古
鰂魚涌
北角
炮台山
天后
銅鑼灣 好多人，已知connect 天后
灣仔
金鐘
中環
上環
西營盤
西堡城
卑路乍灣公園

屯門要人！

大西北依家邊個站唔夠人出緊嚟

銅鑼灣太多人拖唔到 撘緊膊頭

北角冇人

單拖毒撚唔敢開口插隊

係尖東 紅線邊到要人

九龍塘圍解放軍軍營

咁去北角先

klb駁到kt 了

美孚以北
全部夠人

油塘咩情況

西瑩到hku都爆哂人

屯元天有冇tg gp可以搞？

嚟緊🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️

鰂魚涌連太古冇人

Why not both?

粉嶺去太和
大埔墟去大學

好壯觀

其實開燈點拖手

沿青山公路出海，麗城去深井

係電車上見到北角未夠人

炮台山手足過到北角麥當勞jolibee

油塘至藍田夠人

因為兩個字前我喺現場先知，我都想問，出緊星光大道，不過貌似ok

我都係，而家仆緊返西樓角路

史上最強運輸帶 收物流業皮

灣仔條大路好多的士插住中國旗

荔枝角

西鐵美孚去緊荃灣西

我岩岩到荃灣，滿哂人。
係咪開荃西？

北角到咗 想邊到等

出左去黃大仙幫

開左線未

夠人啦

搭梗東鐵去 唔知邊到落好

係咪北角啊

獅子山嘅手足好波

大把人唔知去邊 又有海睇 爽啦
唔去屯門都去深井啦

拖緊啦

冇位

一路行去隊尾
要拖手果下搵唔到就插隊，一定有位

【香港之路 美孚】

#灣仔 #讀者報料
2011 警總對面手足請帶番口罩 有popo影相

太子去ssp 爆撚左

梗係啦
㨂個近既

Pls

試下出海皮

我喺旺角都試下出啦咁

鰂魚涌定北角要人啊

一係由荃灣向屯門方向開新隊?

觀塘線已爆

Gogogo

大家拖手呀 好多人都無拖手 今日組萬人人鏈 唔係萬人排隊呀

點會無 。

油塘無人拖手

搭左去美孚見好多人
而家即去荃灣西

飛鵝山果面要人

北角唔玩呀

同在
現改去北角

想問上獅子山，搭巴士去獅隧落得唔得

西樓角路-青山公路-大涌道-西站？

去緊北角，大家gogogo

好壯觀

𠵱家唔知去邊嘅 冇位sip嘅 嚟屯門！

東鐵線騎咗牛牛出九龍啦

插唔到，多人到要兩條隊

長沙灣多人，直頭有人經過話自己由油麻地過嚟

喺屋企嘅你肯發感謝信比全世界嘅朋友仔未所冇通訊全彈發射

荃灣友不如拖上大帽山

諗住去黃埔既人直接去土瓜灣

或者九龍灣海皮屈返轉頭

紅線邊到冇人

荃灣西係唔係開？

係美孚

on9驚閪
企係條街到犯法？

黃埔定星光大道更加要人？
利申： 依家係天星碼頭

屌!! 轉左搭膊頭

前面果個絲打係小背心 唔敢搭

粉嶺有冇人

去荃灣西！

東鐵要好撚多人

仲有冇邊度未爆(藍線趕唔到)

毒撚一個 去邊好

Pls save包皮

粉嶺去上水

隔離阿嬸，而且佢都唔諗住拖

北角試緊接

石硤尾太子係咪要人？

炮台山where

屌你油塘有人扔野落街

仲有冇邊度未夠人 周圍都搵唔到位

唔知 有冇人一齊去

長沙灣因為荔枝角同深水埗爆曬 變咗同一條街伸咗入去

咁密既...

將軍澳有冇玩？

拖手未

堅尼地城站b出口有狗

九龍灣爆左？咁東鐵邊到落好？

same依家衝緊去大西北

長命斜要人

炮台山邊個位？

邊到？

係咪荃灣西啊 我係現場

荃灣西邊度等

去緊太子

佐敦內行有狗

爆晒人已經

好香港特色
變左排隊人鏈咁

fb 出咗post 要北角 邊到等

X2
Push

荃灣西咩出口

彩虹未拖手

是咪北角

拖得未

九龍塘至岩

最近油塘

同問
搭緊車黎

又話銅鑼灣接左？中央圖書館對出唔夠人

我仲企緊

灣仔道好齊人，唔見狗

唔洗理，完左返屋企就得
咁多放工人士，佢邊敢做野

荃灣西去咩出口？

東鐵線係咪無份

世界花園落，行紅梅谷上
獅隧站死路嚟

油塘警察宿舍外有人高空擲物

北角咩出口

油塘藍田觀塘牛頭角九龍灣連左

藍田至觀塘爆哂

滿了

好似有師兄話組得成人鏈就出嚟裸跑， 留名等找數

太多人

荃灣西邊個位連荃灣線會多人睇到

開新線 土瓜灣

下個條路就算啦

夠
油塘藍田好似唔夠

有冇人知觀塘仲要唔要人🙏🏻

西環

彩虹多人到核爆

新光

拖手呀 要人鏈呀

退休狗同廢老地方 小心

葵芳站9點關閉!

去緊北角

落黎一齊啦

要多d 外國記者影呀
推到上頭條

請大家講邊个位要位，同影你而加位，唔好影人大大頭，成班人系地鐵都唔知道去邊

北角超唔夠人!

城門河都有人拖

好想去，但放工去到應該散咗

救救包皮pls

荃灣應該去邊

有無北區加場？

大西北手足不如去曬屯門連翻去tw？

有冇人和應2030屯門等

聖安當女書院對面 唔肯定咩嚟
好大聲 所以人即刻埋

屯門邊到等？？

北角要人！！！

吓！！！？

加唔加到 啱啱先收工

堅離？

copy and add🙏🏼
夠人：
#紅綫 荃灣、葵芳、荔景、荔枝角、油麻地、旺角、星光

#綠綫 九龍塘、樂富、九龍灣、牛頭角、觀塘、藍田

#藍綫 金鐘、灣仔、西灣河、筲箕灣

嚴重唔夠：
#綠綫 油塘
#藍綫 西營盤、上環
#西鐵 屯門 兆康

好多孤兒入北角中

最垃圾既Soc 專食freshman 錢

夠鐘都無人拖

巴打一齊？

好少人拖手

太遲講啦 去咗美孚

九龍灣至鑽石山已爆
未嚟請轉場
#爆鏈

紅磡碼頭駁到土瓜灣

係咪得返北角唔夠人

正 我係藍田 都聽到觀塘d人嘅口號 ！

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！

求樂富可以sip既方向，好撚多人

仲要有好多個添

九龍灣彩虹connected

樂富

我俾啲勇氣你！
上前 問下人可唔可以比個位你攝入去啦

夠唔夠人?

荔支角勁到企晒兩邊馬路

大家小心呀

大家可以開燈拖手啦!!!!
留意上空！出現航拍請舉燈
各區可以開始唱歌！

出緊屯門

求救

荃灣返緊

屌你老母講乜柒呀你

仲未有人組到？

有一隊交易廣場天橋去緊天星

个你老母
系你老母

頂又話夠

屯門！！

仲有邊到缺人

太子 深水埗 荔枝角

拖手啊喂

去緊屯門

求下包皮啦大家
見佢推左好撚耐

佐敦咩位要人

觀塘夠人

左右都男，不過紅線算重女。

屯門要人呀

我都係啱啱錦上路出美孚

對面嗰棟真係狗竇嚟

我望左個幾鐘

收工黎 等等我

大西北既朋友去荃灣西

唔拖住手 cam pan過去唔夠震撼
有cam快拖手

西營盤快過去北角，我可能去西營盤la咁

灣仔未拖手仔

有位插嘅

消息
2004 #觀塘線 #觀塘 D1至警署已是手機燈鏈
2005 #荃灣線 #尖沙咀 已連
2005 #觀塘線 #彩虹夠人
2005 #港島線 #西營盤 到 #香港大學 夠人
2005 #觀塘線 #油塘 夠人
2007 #觀塘線 全線完成 開燈 拖手

Hku站有冇指路

唔好理佢on9

唔係夠人咩？所以無落到啦

路面?

荃西

等埋 去緊尖沙咀！

返嚟

拖手呀 要人鏈呀

唔拖手嘅話

巴打有藉口唔找數呀！！！

西環夠曬人 就黎去到摩星領

九龍塘嘅巴絲企疏少少！

行去窩打老道方向！

Same here
雖然前後都係大叔

Now彩虹搏上三彩村再搏上九龍灣

紅綠燈斑馬線都要企埋啊！
綠燈企出去連線！
紅燈返入行人路！

西鐵站等?

咩出口?

冇人唱歌淨係叫口號, 其實唱下歌可能ok

尖咀爆到想攝都冇位

推，原本地點夠人先開新線

唔該Ching

咩位置?

我企左1個鐘側邊

歡迎油塘絲打相認

搭緊綠色線望出去好莊觀

勁

屯西下面空地

插入黎就得啦 我都係咁插

尖咀多人到起緊第二層人鏈

邊到唔夠人呀 我樂富行到鑽石山喇

路線呢 邊度開始

藍田觀塘夠人，去北角

幾點唱歌

油塘至藍田夠哂

北角skip

油塘都夠人喎

最新
九龍塘已駁太子

去到屯門都9點

番梗屯門

個個一pair

荃灣西邊度？

綠線夠人啦

屯門站見

尖沙咀過北角！！！！！！！！！！！

行左兩個站都冇位企

其實係咪唔嗌口號好d?
嗌左變非法集會？

佐敦咩出口

火炭坐車嚟緊，邊區仲要人？？？

北角！一一！！！。 ！！！！

去黃埔

土瓜灣九龍城

九龍灣企埋對面啦

大圍同飛鵝要人connect 全個獅子山

頭先見到有人帶埋隻狗黎

西營盤夠人啦

油塘夠晒啦

多人到倒返北角喎

建議敏感區域排勇武需要gear自衛用

大家可以開燈拖手啦!!!!
留意上空！出現航拍請舉燈
各區可以開始唱歌！

如果太爆去對面馬路

巴打，我都係，好撚驚去到已散水

搭緊東鐵出 九龍塘爆左？邊到唔夠人

美孚爆啦 返嚟啦！

屯門又有。。？

西鐵入返屯門都好啫

黎緊荃灣西，邊到係頭

仲有位？

係咪北角要人？

利申港島東

葵荔無人拖 有冇勇士呼籲

油塘真夠人

九龍灣至彩虹爆撚到

大家明白敏感區係咩區。

我企左好耐了

Sorry 最新話油塘至九龍塘connected
太子子

屯門邊個出口等

荃灣西巴打 小巴站集合左先算啦
碼頭果邊！

邊度唔夠人?

上環？ 係石塘咀 呢邊夠人

823 香港之路路線及集合點
@2016

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

另請幫手報料警力部署以防突發事件

係咪去荃灣西架我去架啦

土瓜灣開新線

痴撚線，行極都冇龍尾

可以玩狗狗

尖沙咀已full!!!!!!!!!!

沙田玩唔玩姐

美孚爆 返嚟啦！

觀塘線已連
KLT 已額外連到太子

去ing北國

夠 我係現場 夠!

有班靚女見我行黎行去搵唔到位 好心叫我過去插隊
但我毒得制拒絕左

堅尼地城人鏈係邊個位？

輕推一下

大圍火車站有無人

去緊土瓜灣了

驚閪咩 你企係到都係

夠！！！

係真唔係啊

石峽尾已爆人

企喺到冇用 究竟知唔知目的係咩架 係開燈比人見到果個效果呀

拖手啊！拖手啊！拖手啊！拖手啊！

We connected

X2
Push 唔知邊到落車

屯門

黃埔連緊去海心公園方向

20:40到黃大仙 仲出唔出好？

係石硤尾冇人拖手嘅喂！

宜家九龍塘仲可以去邊度

邊個站未夠人

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！
暫定小巴站集合先 即係碼頭果邊

有冇

有無人接走我

太子都夠晒

出！ ！！！？

觀塘藍田邊度有位

拖手啊大家

要拉你唔撚洗理由，照嗌啦

油塘對面馬路開緊新線

彩虹同大圍站都叫緊人上山connect
快!!!!

ifc 斷左呀

立場影到有的士背插五星旗

有呀

太古連炮台山

青衣出緊黎
邊到近近地又唔夠人

九龍塘條人練好長

邊到唔夠人？

會唔會係狗放出來

土瓜灣

聯合道
企滿人
無人拖手

荃灣西集中左先

要係邊度等？
唔熟荃灣西

入唔到隊

按連登及telegram即時資訊
估計所有地鐵路線
除左北角以外
應該全部齊人

大西北同埋新東嘅朋友
如果未出城，又想參與嘅話
請你地去就近嘅西鐵或者火車站

咩出口

唔係啊 我七點就到咗美孚啦

我都自己一個 快啲join啦 見到你一個企係度

搵唔到位插入

快啲啦 唔插就完啦個event

九龍邊度要人

筲箕灣到鰂漁涌好多人，香港人加油

油塘兩邊馬路

可唔可以中間插入？

邊度

荃灣西一係搵位攝

荃灣龍尾青山公路近大河道

深水埗，荔枝角，長沙灣要人

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！
D出口集合左先！

拖手呀！ 爭一步咋！ 唔好到而一刻怕羞呀！
大嗌5大訴求呀！拖手呀！ 爭一步咋！ 唔好到而一刻怕羞呀！
大嗌5大訴求呀！拖手呀！ 爭一步咋！ 唔好到而一刻怕羞呀！
大嗌5大訴求呀！拖手呀！ 爭一步咋！ 唔好到而一刻怕羞呀！
大嗌5大訴求呀！

未夠！。 ！
要連到彩虹

土瓜灣 新line

上山好似幾好玩

太子行到深水埗都爆曬人，搵唔到位插

未夠 未連到

拖咗兩個學生妺

點拖手又開燈......

爆哂wo

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

行上獅子山我驚跌落山
Casual wear
大圍火車站有無人

淘大有警車轉左去福淘街 近人鏈！

粉嶺要人

已夠

係TG已經見到有相連緊去獅子山 好堅

太古同鰂魚涌成功connect!

可以 密好過疏 如果夠人嘅話

旺角好多人，不過企到等巴士咁

我由開始到而家都係側邊

入北角定藍田？

荃灣爆晒，反方向向愉景新城連緊

拖手呀 要人鏈呀

唔拖手嘅話

巴打有藉口唔找數呀！！ ！

五大訴求缺一不可
Free HK
DEMOCRACY NOW

痴線拖手好少事唔好怕醜快啲拖我！

大家拖手

同大家講聲 喺太子好多人嗌 光復香港 時代革命同五大訴求 缺一不可
就喊 比香港人感動到喊😭

拖手呀

觀塘藍田有冇位入 出緊嚟

港島線搞掂

九工嗰邊好多人

超勁

頭燈

北角已連

而家係九龍塘, 有無mk 線拉過黎

中環街市唔夠人

有無人連火車站？

做咩美孚唔拖手嘅

油塘要唔要人

你做第一個啦 我喱邊都係咁

我好驚

係咪大圍要人啊！！！！

仆街， 觀塘無位入

傳咩，簽名？

where

知大家怕醜唔想長時間拖手仔
請各位手足唔拖手既時候
長開電筒

得荃灣線仲未連哂
大家加油呀

油×苑個邊

中環街市唔夠人呀
唔好掛住嗌啦

我都係7點到咗美孚

呢個時候怕咩醜

星光大道欠人

右手燈 左手拖手腕

仲未拖得

佐敦有無得sip

好多人有個問題：開住閃光燈點拖手

北角 砲台山 ok

右手揸燈，左手拖手踭

應該夠但未拖手

今晚既香港真係好靚

連呀!

飛鵝連邊條路？

大圍乜出口？？？

到底邊個地方要人

拖手條龍可以長好多添

點解唔得 但叫隔離如果鬆手要講聲 怕跌左部電話

想問下藍田係邊 A出口出左見唔到

你有冇問人?

擺頭到

荔景夠唔夠人？

啱25m個司機一路揸一路傾電話話我地仆街又剩
我記低咗佢名 有冇巴絲一齊投訴等佢早d退休

HKU冇人？

荃湾好多sam sam 支持

大西北過荃灣西
定屯門自組一條

係咪要人！

不如試下荃灣連去荃灣西（天橋

大圍撚 應該去邊

如果有航拍就好了

叫口號好攰不如唱歌

黃大仙加油

藍田A出咗無人

邊個話裸跑

彩虹未連到鑽石山！！！幫推

九龍灣地鐵站連對面線都有人鏈

我推你

殘體

屯門無晒聲既

唔敢

小心支那的士狗衝人鏈
大家小心 留意身邊 保護自己 保護手足 Be water We're HongKongers

係
極度缺人
果度起碼耍成千人
今日不做,以後都冇撚得做
創舉啊
快!!

恤衫既放袋啦

怕拖手就兩個中間揸張文宣啦

荃灣西有冇隊，美孚過緊黎

西灣河有無人

我都去緊荃灣西

屯門西鐵站有單車徑直到兆康

mk我想sip都sip唔到好密

港島線駁由北角駁到柴灣

邊個TG channel係嘅話我衝返嚟大圍

觀塘綫 港島綫 已全連

係真唔係，爆晒啦

光鏈

咩地方要人？

拖手拉長條人鏈呀

根本唔係人鏈
似集體排隊

星光大道去紅磡條天條都冇人拖

想問拖左手嘅你哋點樣可以打字
利申 搵緊位

連到爆左啦

啟業邨對出

夠人都要落，你唔係唔識玩呀

九龍灣有冇位

旺角爆哂搵唔到位入

多到人疊人

好似綠色線wo
我以為你地講獅子山？ 我路痴

好想可惜唔係九龍

點解又變左香港人加油

上環唔知

沙田有無人

熱到痴線
拖陣手就出哂汗 好尷尬

啱呀 冇人拖

泳池位起點

北角有無問題 一入夜 小心班福建獨友又出黎

好美

去緊九龍塘，係就轉回頭車

同問 去緊

有無人有現場路線

北角、油塘提防高空擲物

快啲拖我啦！

真係咁難咩 你手加佢手夾住部電話 不過要有信任

救救包皮

仲有邊到要人？無？

見到好多女凌空勾住,冇掂D巴打
巴打好慘

旺角冇曬位

好感動

趕緊黎！

宜家即刻去

屯門有無經青山下路落返麗城

又唱今天我

夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖
夠人就過對面馬路拖

8:18 九龍灣有狗車慢駛 大家戴口罩

唔知有無人睇到 不如試下人浪？ 然後有航拍影住 應該唔錯

屯元天搭出去荃灣西啦

你行落基考睇睇

向柴彎方向連？好似連咗太古

好想上獅子山

8:30唱 do you hear the people sing

去緊尖嘴 sip唔sip到

上環有中國的士陣

嘩

夠人啦
我喺彩虹

美孚嗌香港人加油 嗌撚咗幾分鐘

下 我仲去緊太子添

我大坑東呢邊冇咩人拖
利申 係橋上面

睇圖，開電筒真係好靚。。。
好感動

屯門咩出口呀

上環邊到有得sip?

轉角位？，吉野留下？

係咪返大圍啊

大圍 城門河係咪有？

touching

插係褲袋

我仲企緊
企多陣走算

國旗

暫安全

係咪有定個時間拖手？

今晚個夜景真係好靚，香港人加油

全灣停車場大樓已圍

我都係好靚

開燈！

冇人唱歌

喺戲院里附近唔知應該點join

北角無集合點，現要鰂魚涌炮台山兩邊接

係唔係有一個時間 全部人一齊亮燈

銅鑼灣多人 但冇連到 幫幫手 叫人連去灣仔？

食緊野，一陣去幫拖

彩虹頭先有個件衫貼住中國國旗嘅中國男子影相
和理非都要保護自己

樂富夠人未？

明明好多兄弟姊妹上環出閘去

咁我都係留番係屋企 做過見證

拖手呀！ 爭一步咋！ 唔好到而一刻怕羞呀！
大嗌5大訴求呀！

勞力士，潮特

企得好密

灣仔直連到北角 穿埋維園 好正呀

銅鑼灣係搭膊頭，加開手機燈喎～

好那正

型撚到丫

油塘開始開第二行車線

開電筒

航拍會更靚！！

捉住手腕

日文lai ga!

痴撚線

黃埔都好多人💪

開燈呀各位

喺山上面連 效果好正

返緊黎

蘋果都有!!

真係好靚

連左啦！

幫推！

不如定30分一齊呼籲各區拖15分鐘啦
依家無咩人拖

驚乜過黎啦 大家實俾位你

深水埔 長沙灣 荔枝角要人

唔係有巴絲接你咩？同佢地一齊啦

筲箕灣果邊咩環境

網民今日發起名為「香港之路」的全港手牽手人鏈活動，希望效法波羅的海抗爭以喚起國際關注。另一方面，一群基督徒今日晚上在中環遮打花園舉辦「823基督徒集會」，期間亦有人響應人鏈活動。

有多去連東鐵線

樂富夠人未？可以去！

大西北去屯門定荃灣西

拖手啊
主動啲

拖完手向前伸好唔好？

等隔離左右都睇到要拖

冇啦企到好密

未有

真唔真

天水圍有??

今日幾點完？
想知仲趕唔趕得切

集體開燈排隊
邊有人拖手

好正啊!!!!

大圍gogogo

西灣河打後點

紅磡/黃埔有無隊？

荃灣a出口個邊駁緊去天橋喔

去緊大圍，有冇人？

開呀 出黎

8點半唱Do you hear the people sing!!

好多人了

啱啱有救護車經過閃白燈

望左一個鐘

拖呀唔該

無拖 拖左陣好攰

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

有冇人話我知城門河係咪有人鏈！！！

暫時屯門集合左先 10點

葵芳站

堅尼地城叫緊黑警還眼

天星碼頭咩環境 有人叫我地去

有無口號係叫街坊加入?

啱啱收工
邊度要人？

出黎啦各位!!!

香港人好痴線

我由樂富行到去九龍塘搵唔到隊尾！！！！

維港好多人，爆哂

油塘絲打搵我

單拖

夠人

一手
長沙灣爆到仆街

荃灣線地鐵內有狗，葵興

度度都爆人我去邊度

彩虹有冇

鑽石山人太多開多條！！打孖上兩條人鏈！！

估唔到油塘深藍都咁多人嚟
好感動

藍田超額完成 開左三線 好似係

個度上面係公務員宿舍

好爆你照來搵位sip囉

荃灣西由D出口連去萬景峰可上天橋

長沙灣荔枝角早滿座唔好嚟

荃灣線邊度要人

油塘咁多人 不如由調景嶺開始連去寶琳啦

坐緊車返大圍呀，留返個位俾我呀

拖人拉長條人鏈

九龍有冇地方唔夠人

唔拖既
個個玩手機

箕灣le?

希望延長到10點

咁係應該叫人即刻拖喎

排到入內街 好撚爆

如果係，我都出去

荃灣係咪連到黃埔

荃灣西去荃灣應該都唔係要太多人
手足不如去屯門一齊開line
我都喺荃灣線返緊嚟

好👌

求求大家拖我啦

救

爆撚到癲

港島向柴灣方向連

唱歌未呀

企鬆啲 手拖遠啲 開電筒

屯門人出左美孚

葵芳邨

好似已經排到去柴灣斜慈幼嗰度
去北角啦

我都係我藍色同綠色撘左一圈

出返大圍

大圍係咪有架 過左站

早講我都去

油塘airdrop緊

小西灣

有兩條，有條排到去福榮街

北角full

沙中線
黃埔去土瓜灣宋王臺

好多人呼籲今天我

搞唔搞埋東鐵線？

屯門係唔係真係要人啊

有人理將軍澳

係街邊聽到有人大嗌︰
大家企開啲啦！整長人鏈啦！
整人鏈唔夠長，駁唔埋呀！
重係咪想整HONG KONG WAY呀！

眾有兩個站到大圍

不如大家齊心0830同時一齊拖手！！

三線齊人啦

有，但唔知去到邊

九龍塘方向好多国旗車

大圍係邊個位

多人到我想喊呀！香港人加油呀💪💪💪

快啊
彩虹大圍站集合緊
唔好拍羞開聲叫

完全插唔到隊

葵芳邨近葵興

到左

而家先見到屯門有

去緊大圍

尖沙咀消息：
深水埗 荔枝角 長沙灣 要人

去緊土瓜方向

大圍邊個位

全部人入西鐵線再組一條
係美孚就試下拉到去荃灣西

小西灣la gum

依家係閃燈定拖手架

大圍邊度有人鏈好多手足想知啊

有冇何文田巴打？

尖沙咀行到紅磡
都冇位

坐埋左一邊吹風

830拖手唱歌仔！

究竟點又拖手又開燈

油塘點去調景嶺 好似得山路同隧道

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！
D出口集合左先！
另外荃灣站巴打可唔可以開條線過黎荃灣西

幾時拖手

荃灣沿大河道行人天橋去西站

哩三度都好似爆

冇人肯唱歌

大圍如果上山係咪C出口果邊？

邊度揾

集體開閃燈排隊

2030 ma

不如大家去左先？ 但大圍係連去邊

夠人都來啦，越多人越好

油塘太多人了，已經雙鏈

係巴絲唔拖都算
我前後2個大叔點解都唔拖
都舉左手問左2,3次

去大圍+1

港島線已連線 除左柴灣

毒撚真係拎條命去博

單拖荃西

好撚多了

元朗人走左去上環

Pls free 包皮

等緊車！！！

我係山道天橋底唔見人

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！
D出口集合左先！
另外荃灣站巴打可唔可以開條線沿大河道天橋過黎荃灣西

冇人拖手嘅⋯⋯
說好的人鏈做咩變咗人龍
歷史意義啊！！！！！！！

土瓜灣到宋王臺

屌好撚尷呀黃大仙中間得我唱
走音

大圍邊個出口啊！！

天水圍有冇人出

油塘A2 堅唔夠人 接唔到
btw 好想伸隻手出黎從頭拍到落尾

九龍塘小巴站鬆動

我由荃灣行到去美孚
真係完全冇斷
過完成人鍊！成功呀

遊行靚好多喎

龍頭海逸豪園

經維景灣畔條馬路

巴打主動啲啦

好靚

葵興站

元朗stand by 緊

大圍係C出口 向紅梅谷方向

準備唱歌！！

天水圍人去左荔景

深水要開埋對面線

有 邊到

Okay, 即落

係咪連去荃灣西？

我 單丁

大圍連去城門河？

拖住手
握3下
傳過去

叫返五大訴求啦

大圍連沙田啦

推！！！

天水圍自己圍一圈先？

荃灣d 人都無拖, 熱

HI, 你既對面

唔會

咩出口，coming

荃灣西冇人

屌你老味又話拖手

算，我係側面睇算

拖手呀大佬
開乜9閃燈呀

發電機

係咪唔夠 我嚟緊

屯門咩位等？

有個哥哥仔一邊跑一邊嗌話要人，好似紅色線條鏈連到深水埗了

2030龍尾：地皇廣東𨋢口

屯門邊到

香港龍脈connected

聽聞幾日前已有

聽人講大谷話唔夠人做地鐵線hold住咗
但都有唔少行山友自發上去

油塘油翠苑有人高空擲物。人鏈小心

人在太古可以去邊

我仲去緊

但唔係9點完咩

澳景路

出九龍

香港太光

有冇人上TG 約時間 吹雞先

黃大仙站4隻狗 近巴士總站出口

去左油尖旺

火車站駁上世界花園 接返獅子山郊野公園

有冇tg group?

想知屯門連去邊

幾點散

有無人用相機影得高清D？

仲靚過APPLE imac 影果D Wallpaper

咪怕羞主動問拖手！

開始有人拖！

過緊黎

住得近嘅巴打好快到架啫

揮手

開咗線，而家個尾係大河道天橋地皇

邊度 天西定 去屯門

觀塘線爆左

屯門邊個位集合

都有ga

何文田有無

放10點，好想嚟

荃灣啦
我係荃灣

我都唔知

依家青衣出嚟會唔會太遲？

唔好怕醜啦

拖手啊!!!!!!!!!!!!

冇
出去

唔係9點散嗎

無人拖

自己組

Pls save包

九龍塘夠唔夠人？

開燈

拖手呀 要人鏈呀

唔拖手嘅話

巴打有藉口唔找數呀！！ ！

五大訴求缺一不可
Free HK
DEMOCRACY NOW

2030 唱歌喇

唔好掛住望電話

爆咗喇 連咗起碼半個鐘
利申現場

荃灣西有冇人

唔遲！多你一個多好多！

過黎啦，等緊你拖我

要舉高點拖

仲有邊度唔夠人?

企了個半鐘

c出口轉左，八爪魚天橋過去

屌佢老母狗巢

影曬佢哋啲車牌先

屌，我一個係黃大仙on99咁

OT啦香港人

點解好似變咗遊行嘅

係荃灣見到香港人手牽手
真係好感動好靚

老實講叫香港人加油有d膠 藍絲都香港人 點解唔係表達訴求 講五大訴求

舉燈定拖手？

光復香港,永遠不會遲

油塘爆到接入茶果嶺

彩虹鑽石山分路上慈雲山

天水圍係咪有連

呢面係咁有人叫深水埗唔夠人
真？

下

到左大圍 唔見有鏈

搵唔到龍尾啊屌

黃大仙狗宿舍隔黎4架狗車

【香港之路 葵芳】

拖手定開電筒?

調景嶺到寶琳

今天我易唱啲呀！

Shit

慈雲山街坊可以落去

無人拖
一個個排住企

我係旺救我？

連去c子山？ 係既即去

多倫多火車總站外
自爆都冇所謂啦

可能大家9點都未捨得走

係咪果條佢地自稱既私家路

大圍連上山10點後仲有嘅我實出

去左c出先？

太古廣場外想點

個fd話街邊都聽到好多人大嗌

企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊
企疏啲 唔係掛隊

咁不如去第2個唔夠人嘅地方

到啦 D?

我指自己一個搵唔到隊頭隊尾，自己企咗係中間

荃灣西出咗唔見人鏈

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！
D出口集合左先！
另外荃灣站巴打可唔可以開條線沿大河道天橋過黎荃灣西

開始多人，大家唔好怕醜

保護手足呀巴打

香港人好癲

葵芳有

嗌人！！

宋皇臺

屯門講左10點

拖手！！

推
拖手

隊尾方向

有人連

荃灣天橋去西鐵站既天橋唔夠人

拖手未呀屌

完左一條隊咁去銀行提款拎錢就真係make noise啦

邊度要人 啱啱放工

巴打你要主動
大家都會好歡迎你加油

石硤尾美薈樓對出有高空擲物
各位巴絲小心

荔景本來話好少人，而家都爆曬

驚怕羞就主動問人拖啊！

大河道天橋

滿哂人 毒撚一個唔取入隊

屯門有無

照舊囝囝拖囝囡囡拖囡
中間係大大哥哥姐姐

光復包皮pls

又話大圍 人影都無隻

上環見到十幾架的士掛支那旗游車河

美孚無人唱歌

無人唱歌

大埔係邊

人太多 拖唔到
仲要出馬路又返返黎

⼀
堅尼地城懷疑係狗，有耳機
手足記得帶口罩，保護自己！

冇記錯普通人係入到㗎 係車先出唔到姐 其實嗰條都唔係真係私家路嚟嘅

長沙灣已企埋對面線
可加人

依家收正，邊度要人？

要唔要組隊，毒撚隊
利申紅巴

荃灣西同埋大西北巴打聽我講
我地去唔切其他站
快手係荃灣西連過去荃灣！
D出口集合左先！
另外荃灣站巴打可唔可以開條線沿大河道天橋過黎荃灣西

開始多人，大家唔好怕醜
唔見人鏈就向大河道天橋出發先
好快可以排到返黎

有一班走左了

個FD係咁show畀我睇

葵芳人鏈 自動紅燈連 綠燈上返行人路

巴打我都去緊

沿輕鐵主線？

屯門站開始，一南一北

南至碼頭，
北沿虹橋，兆康，一路上藍地（危險），元朗

頭先搶的士枝國旗出黎個位巴打
做多左

心理關口

荃灣西點呀
好多人 但係無人鏈

油翠苑有人掉竹

笑死我 sor hahahahahhahahahah
我喺觀塘救唔到你

宋王臺要人！！！
連到九龍城》啟德！！！

油塘巴絲小心

九龍塘等緊車

好多伯伯婆婆，叔叔嬸嬸，又有大人有細路，香港connected

有無地方唔夠人！！！！！！

人在太子
比啲勇氣你

尖沙咀要人？

港島邊度唔夠人？

屌唱今天我

邊咗開閃光燈幾好
遠睇應該都幾靚

葵興邨

自己香港自己救!!!
呼籲各位朋友仔!!!823各區都雖要手足!!!
任何一區都要人!!!出黎啦!!!

屯門都有？

【香港之路 中環】

好似話十點輕鐵沿線

荃灣到荃灣西 / 土瓜灣到宋王臺

Pls救救包皮

D小巴佬唔屌唔鬆化
係車上係咁話人仆街唔係冇後果架
九龍塘做嘢啦

Killer 全港版

你航拍機嗰下先至拖 開電話燈
因為要影相

絲打我見到你

其實插隊得唔得

有冇人知道中環龍尾邊度？

好似企得太密
Shaw少少

有冇live圖

觀塘線係咪齊哂

現場幫手叫拖手啦

其實唔洗咁執著於拖手，
有好多人怕羞，
開燈都接受

彩虹開在第二條線，要人

鑽石山連緊上慈雲山

邊到講？

九龍城》啟德〉彩虹

有無人係大圍

就好的大圍人鏈呢

調景嶺到寶琳呢

好撚正，多人到仆街

有冇人知尖沙嘴攞咪位人兄係邊個

唔知，有人問去邊，我建議下

葵芳連青衣到荃灣得唔得

屯門連去天水圍會唔會好啲？ 元朗危險

好似話十點

人鏈連咗幾多港鐵線連貫車站？

藍田嘅朋友可以上左巴士站隔離條樓梯/直上啟田道

好多囡囡正啊

幾時今天我呀？？！！

有人

姐姐 我可唔可以拖你隻手囉

東九龍，好L遠

送王擡仲有D機

有！！！

仆街又今天我。。

得

邊度講

要大家拖一個鐘冇可能架啦
不如20:55全世界拖5分鐘啦

筲箕灣依家止緊山準備連上柴灣

荔景航拍機撞牆跌咗！！！

Thanks
我係側邊望下ok

毒住咁出緊荃灣西

邊度要人呀

不如大家一齊唱Do you hear the people sing

你係咪喺鑽石山呢邊都係

港島線好撚多人 行左好多個站都冇位

柴灣係咪有呀？依家趕緊返嚟呀

唔好 紅水橋中間個邊好黑
又多鄉村佬同南亞

Come
之後到九龍城

幾點拖啊

大會堂對出，唔夠人

歧視元朗

不過藍地至洪水橋果帶都係危

沙中線要人

下個站到大圍，仆街港鐵好撚慢

唉屌你下次出黎再今天我唔好預我

幾時唱架

宋皇臺唔夠人？

九龍

大圍

2055 拖5分鐘

來了

真呀 我呢邊拖左5分鐘就鬆左

請問幾時拖呀

孤島898

荃灣唱海闊天空...

今日唔係真唱歌咩

拖手啦
排隊定人鏈呀

又話油塘要人 條路呢

孤島

擺明和理非同左膠架啦

長沙灣太多人整左兩條人鍵

九龍灣已滿座

Ok coming

好貼心

唱歌啊

究竟大圍邊個位

宋皇臺尾，要繼續連

西灣河冇人知要拖手同唱歌

青衣撚好想參與

去梗
有無人？

+2

咁點連屯門去元/天都要經洪水

企內路既企番出馬路邊！！！岩岩見到美孚企得好入！！

連過大圍啦

頂銅鑼灣無限今天我

好多人由藍田行緊落油塘

do you hear the people sing 先得到國際關注

講笑離你好遠

話說係咪九點完

有無可能由頭拍到尾

好想睇車鏈

係唱都唔好唱依首啦屌

彩虹鑽石山都有

筲箕灣連緊拿打素上斜路

荃灣西？？？？

55分拖 請廣傳

屯門要人！10點！

而家包糖傳緊去邊啊

咁如果十點屯門 大約有幾多人？
真係出quote一quote 我麻煩

樂富呢 ？

人多到開2條龍喎

觀塘行到九龍灣！！

荃灣西連到邊

又今天我

尖沙咀連鬼佬都一齊帶住叫FREE HK

行緊過去 未見倒住

美孚士氣高漲

C 咩梅谷方向
連去c子山

2036荃灣龍尾大河道天橋路德圍出口

屌你老母個個淨係識香港人加油 同今天我

唱do you hear the ppl sing/叫五大訴求啦屌

去荃灣西啦 天橋連番去青衣！

右手拎手機 左手捉隔離個人既手腕點睇

連去屯碼？

港島依家去邊？ 北角？

油塘有冇人知幾時拖手同唱歌？

有冇機連埋小西灣？

條尾到咩位？

中環橋上似排隊

一齊唱Do you hear the people sing

企到完場

有人唱歌

55分拖5分鐘

香港人真係痴線架！！！！

無人出/無記者好似好危險？

攞國際關注=和理非
攞自己友關注=勇武
缺一不可

經彩虹西貢科大太遠

荃灣連緊天空之城

港島東想唱歌

光復屯門group

屌新界西孤兒仔好想玩呀 有冇人搞呀

終於唱哈利路亞

未到

下次十一點la , 仆街咁多人！

北角揮手區

樂富氣氛唔錯

一係跟615 507線？

屯門＞兆康＞良景＞山景＞碼頭＞友愛市中心＞屯門？

屌 唱咩今天我

其實唔知歌詞

Today me

旺角唱歌啊

大圍c岀口

咁咪可以禁電話

淨係鳩叫 比d新意都唔得

冇音樂好難唱

屯西F出口~河田~蔡意橋~澤豐~屯門醫院~兆康

沙田連大圍入大埔？

荃灣有冇手足有go pro
由荃灣傳過去
一定好好睇

【香港之路 長沙灣】

荃灣去荃灣西 告急
目標係大河道連去荃灣西D出口
幫手推 唔該

大圍c出口

坐緊巴士既各位都幫手開下燈或者打過招呼支持下

北角仲有冇位

大圍條鏈呢？？？？

屯門幾點開波

駁去荃灣西丫

堅尼地城龍尾去到泓都後面個公園

今日嘉年華好成功

55分拖

街邊有人大嗌︰
9:00pm 一齊開手機燈！
9:00pm 一齊開手機燈！
9:00pm 一齊開手機燈！

攝

耀榮里斜坡
係 咪 想 跑 死 我

唔洗屌喇 肯出黎已經係一份心 今天我都唔撚割

D老人家唔識唱

但一定要唱先Make 到Noise

外國人活動，一定要英文歌

9點完左會趕黎

荃灣西D出口唔夠人！！

之前就係咁

有人組梗未？
黎梗

去荃灣西

唔小心抄低左d支那旗的士車牌

SH4023

UW3642

FK9881

MW7866

PZ3267

LZ2222

KU8962

MP761

UE5772

HN748

FA733

KK4942

UX5613

大圍邊個位要人

唔好咁啦，主動d，加油

傳到2047

荃灣西係咩出口

一齊唱歌！

海闊天空都唔割！

啱 好撚難搵位sip

荃灣西有冇得諗連屯門

有人但未夠

灣西D出冇人啊
一手料

對唔住今日來唔到下次一定出

一齊唱Do you hear the people sing
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

D出口

我真係好撚毒 唔敢拖人

而家拖啦

今天我 條柒軟了無感覺

給在黃大仙嘅各位：
睦鄰街遊樂場有5～6個警察，附近的警察宿舍有兩架警車
唔排除之後會有更多
各位小心

今晚香港又成為全世界頭版！

屯門去邊啊

依度一年365日都有 最誇張見過有料尿片+玻璃杯 大大聲向上講又想扣分呀就ok

好似好撚遠

大圍條鏈喺邊度？？？

[告急]荃灣去荃灣西 告急
目標係大河道連去荃灣西D出口
幫手推 唔該

冇下次啦

係咪共識855人鏈？

上環queen street樓上有人影相，巴絲小心

屯門好似10點

香港有希望啦

出左已經唔毒

Nice

又唱今天我
其實就唔係好唱呢隻
不過要就就大家口味
有好多中年出嚟

好似上面巴打咁講，右手機開手機燈，左手邊捉住隔離拎緊手機嗰隻手！

嚟緊
有無圖睇

Yes 同埋首歌係抗爭主題曲黎

唔只今天我
獅子山下都出埋

CWB 唔夠人?

荃灣開始傳咗幾個路燈出去
傳到邊

邊個又話唱海闊天空

咁唔小心架

喺大圍邊度

大圍都無鏈

荃灣要去邊

一齊唱Do you hear the people sing
歌詞：
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

大圍C 出口，轉左上天橋，向前行經過連儂牆轉左應該見到條直街連去獅子山方向，到時再搵下

將軍澳果邊會唔會連

吓，出緊屯門啦喎

飯都冇食 衝緊過黎

各條港鐵沿線，有邊條港鐵線或有幾多個站已經被人鏈連接咗？

放膽拖啦!!!

上橋啦 有班行緊

邊到。

小心d啦下次

未fc
國旗的士：
KS1573
Ka7301
Un4959
Ug8126
Tk6809
Tm8459
Tu4186
Vm5895
Pm3014
Jw3688
Pg4386
Rd1903
Tp7285
Tp7275

的士紅旗隊到左樂富

開po表揚下啦

深水埗要人駁落大角咀

推 宋皇臺要人

CWB

55 分拖？ 真？

天橋沒鏈喎

2035 尖咀有人傳一粒糖，話要傳去荃灣

啲人多到根本可以連埋青馬大橋

屌，岩岩Black Chan係我前面經過
陳嘉桓細佬魯爾7號之前條仔

係咪要上山？

TODAY ME〜

大力推

美帝國歌入咗腦 點知都啱音

唔好驚啦我頭先都一嘢拖左落隔離巴打到！

唱乜都唔撚割喇 你話唱國歌就話姐

要人

樂富聯合道有私家車 1646 慢駛影人

2040荃灣龍尾：大河道行人天橋路德圍出口

C 出口 好似係
黎梗

10點屯西空地等！遲過十點連住等大家！！欣田快閃叫口號！！
10點屯西空地等！遲過十點連住等大家！！欣田快閃叫口號！！
10點屯西空地等！遲過十點連住等大家！！欣田快閃叫口號！！
10點屯西空地等！遲過十點連住等大家！！欣田快閃叫口號！！
10點屯西空地等！遲過十點連住等大家！！欣田快閃叫口號！！

上面講 都無咩詳情

55分拖+五大訴求好唔好

鑽石山有人話20:45拖手
大家一齊拖好唔好

不如大西北人9點全部一齊入屯門再連過

想連青馬？

請問有冇link?

嗌 stand with Hong Kong fight for freedom

你老母香港人真係好撚顛呀呀

一齊唱Do you hear the people sing
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

55分拖手

麻煩各位巴絲到荃灣西 D出口等 我係美孚黎緊

嚟緊
手足家下咩情況

始創向狗屋未爆

[告急]荃灣去荃灣西 告急
目標係大河道連去荃灣西D出口
幫手推 唔該

荃西巴打出左黎就行去大河道天橋逼返轉頭！

無了

搵條仔拖

散之前可唔可以手掩右睇

點會冇，我見今次好成功

姐係not mtr station 出面開始？

TLK都係咁

雷射燈 唔好射建築物 射天好喇

唱海闊天空

長沙灣要唔要人？朋友放工問

天西連去天恆啊 有冇？

魯爾7號有冇出？

荃灣d唔見手足

係咪唱歌？

巴打仲未入到？

唔係港鐵各線？荃灣同屯門之間無鐵路線…爭取廿幾年都無理過開條線

揸緊車嘅大聲播歌啦

屯門出荃灣啦

油塘搵人唱do you hear the people sing

F出口到河田輕鐵站

玩傳聲！

睇到呢個post嘅人同隔離講55分拖！一直傳落去！！！

土瓜灣係邊 搵唔到

where 射死班戇鳩

下次唔好

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

C出口去邊度

唔係啊 我指啲人多到有凸

RR8831

唔想今天我

Klt又海闊天空

灣仔排到入廈門街

where is 隊尾

葵涌邨

大河道天橋連到未？

845觀塘人鏈唱今天我

荃灣西

仲係側面企緊

美孚無人拖
係到唱海闊天空

有無tst cwb mk 手足嗌下英文口號

等你一齊

9:00記得遮住隻眼呀！。推！

巴打有冇現場圖

Tuen Mun circle ???

SSP上嘉頓山

幾多錢一更？

留意佢地有冇跌枝旗出嚟 有即刻報驚

大角嘴要人

九龍塘龍尾係旺角大球場，想同太子connect 但未夠人，出發既可以過黎

大圍站C 出口轉左上天橋，經過連儂牆應該見到條直街向獅子山方向

土瓜灣連左
去宋皇臺，連去九龍城

有無邊區重未拖手呀鑽石山開始拖啦

唱歌太高難度

紅磡道

到咗屯門西鐵站F出口 有冇人可以拖下我

Where

屯西見

雷射燈唔好射馬路
射天
只射天

咁唔知了

同國泰一齊青馬天地連一線

香港人真係黐撚線

大圍c

G chi

長沙灣道長沙灣地鐵上蓋

喺邊呀巴打

今天我真係唱唔出口

鑽石山拖手

天水圍輕鐵線

何文田點解無連出黃埔嘅

八千

C子山

大圍要人！

原來係叫緊黑警還眼
我聽錯含撚

勁到黐撚線

魯七

10PM？等出面D 人返黎？

油塘點解變左今天我

遮眼！

幾點講多謝？

黃埔變左唱海闊天空

彩虹同鑽石山 要人嗎？

到大圍 人呢？

得到一粒粉紅色朱古力
有感謝貼紙 傳左好耐 而家到邊

Pls save 包

點連

今日真係低估哂 多人到完全可以荃灣連去屯門

覺得冇下次